[正視聽] 點解啲日本明星光明正大賣相就叫賣寫真? 港女網上賣相就要比人叫做雞, 呃人?

唔好雙重標準啦
人地網上賣相, 咪又係寫真咁
你可以話佢賣得貴, 但巿場既野, 有人買得起你話知人姐

不服來辯
唔好呃自己啦, 仇港女就仇港女啦你班毒L

我都係咁諗
我就覺得唔係仇港女嘅，係仇佢搵錢咁易啫

呢個世界搵錢易大把人都係啦
特別啲有錢佬錢滾錢, 尋租者
屌啲大有錢佬, 唔洗做其他, 一年股息都大把啦

班靚妹算咩吖

咁搞唔到班有錢佬嘛，咪搞啲搞得到既人囉。
利申：冇參與

傳統觀念和文化接受程度也大大不同

日本那些少女寫真，要是在香港賣肯定被罵到拆天都似。

老實
我好佩服佢哋
一個願打一個願捱
好過人撈敦倫金

邊位有寫真月費計劃仲要分Tier, 純粹好奇問

仇D課金毒撚啦

屌, 咁咪當寫真版NETFLIX囉
而家連主機都有月費任玩GAME啦, XBOX GAME PASS
AV , PORN都有啦
咁咪當寫真版月費囉

而家係講緊佢地唔認自己做呢行仲要吊高嚟賣。以前周秀娜𡃁模拍寫真，自己邊有唔認係𡃁模，班女而家影完叫自己係藝術照仲要收貴過實體寫真十倍既價錢，仲好似係明益你班毒撚咁

吊高黎賣, 賣得貴咁有人買得起, 都唔關你事啦
啲FASHION撚啲名牌夠賣得貴, 我都唔會口誅筆伐

憨鳩偷換概念，照你咁講美容雞傳銷雞都冇問題啦
人地屌班電子雞係因為佢地虛偽，又要做雞又要貞節牌坊，仲攞寫真集比，人地寫真女星有冇唔認自己係sell寫真

垃圾post

點解自己chok出嚟就係打飛機
搵女人插出嚟就係叫雞？
點解要雙重標準？
其實打飛機同叫雞係一樣，都係射精
所以哩個行為唔應該有兩個名稱

因為女權大撚晒囉

豬同人既分別

邊到偷換概念?
人地只係賣相, 唔認做雞有咩問題?
而家講緊賣相呢個行為同寫真一樣性質
佢事後虛偽唔虛偽關咩事? 點解虛偽就要比你班毒L鬧做雞?

你呢個就真係偷換概念啦, 仲要懶醒衝出黎柒

因為班港女唔係真係光明正大咁賣囉，啲寫真可以響報紙雜誌度買到；港女啲相就算係個ig 度都搵唔到，要私訊佢，好似做到毒品交易咁。

利申：冇買過

賣d咁既相隻鮑又露埋點又露都唔叫雞
佢賣d正正經經fashion 時裝相我咪唔叫佢係雞囉

名牌賣得貴至少有個Brand做Backup，著出街拎出去有份虛榮喺度，大把人鍾意呢個感覺

賣相千幾銀一個月影佢隻狗你睇，又唔係尺度大過人，你對住隻狗打飛機？一句你情我願就解決呢個世界仲有咩不良銷售

True

寫真都可能有露點架喎

下, 你地LOGIC好亂下喎
你可以話佢賣得貴, 你覺得唔值, 但咁叫不良銷售?
我睇唔出佢地有講明每張都露點個啲喎

補多句, 時裝SHOW都成日露點架

算啦啲男人鳩痕上嚟講到做雞都可以聖女咁
講得難聽啲做雞都真係勞力工作呀
影性感相真係冇所謂個喎，賣相咪賣相囉
但係香港班電子雞，又要一邊迎合男人，用自己性徵做賣點，取悅男人，越影越少
講得難聽啲咁撚樣衰都睇得上眼都算
但有一邊喺度鬧班男人喺度夾錢買又好，又話班男人係狗
唔好話班女人啦。仲買佢哋啲相嘅男人到底可以幾冇尊嚴
呢班女人咁得戚，唔多唔少都係你哋買佢哋啲想做成

日本妹正

我就好尊重「真」性工作者嘅，至少人地付出得真係多
至於班電子雞把口就話自己係女性自主，男性凝視就係物化女性，邊撚度唔係偷換概念？
軟性色情就唔撚係色情？電子雞咪專專呢班垃圾而且囉，本身係靜靜地賣相冇人理你。
但係班電子雞而家係靠男人維生，仲要發表一大堆侮辱男性言論都有班垃圾厹撐嘅，香港男人咁撚賤過地底泥真係自己攞嚟

仲有賣寫真係要交稅嘅合法行為。電子雞賣相有冇交？一係叫你班狗乸po張稅單出嚟囉

搵錢易?
人地用自己的努力同勇氣先搵未來錢啫
Body keep得唔好搵鬼睇你咩
Marketing呢
仲要唔好沉船, 又要唔好比人兵變反咬做大將軍
仲要第二時冇得擺酒
要keep後路洗底

真係咁易咩

認同..班女咁樣絕對係班撚樣養出黎...
冇人課水點會成事...
但班雞又要做又唔認個行為同雞冇分別
班護主閪仲講到fashion 寫真都係咁真係寫出黎
港女真係世界級雙重標準 無論邊方面都係咁..

唔通出街食個飯，個餐牌無寫明比幾多飯，最後比幾粒又OK咩，價錢同商品價值不符本身就構成不良銷售。如果仲要講到露點，一點都無露直情等如嗌飯一粒飯都唔比啦，根本無露過

真係有人買先可以俾班電子雞大大聲聲話自己冇問題 唔係雞

結論
金錢>>>>>>>>>>>>道德
女權>>>>>>>>>>>>人權

睇吓email兩層樓揸手就知係門大生意啦
你地班毒撚恨唔到

因為你地都冇八達通 嘟嘟嘟

其實按連登仔標準
班電子雞要戴住頂帽
頂帽寫住「我係雞」遊街示眾先得

兩者都係雞

有乜好辯 班電子雞認自己係雞咪一天都光哂
而家問題係佢哋啲相根本係靠挑逗毒撚性欲而獲取銷量
姐係Soft porn嚟㗎炸 你估你真係藝術品咩
又要做雞 又要睇唔起幫襯你班雞嘅熟客
樓豬一係雞 一係熟客 前者賤 後者犯賤
你係賤定犯賤呀

等大家都認同男性向服務性產業是需要存在及合法經營了，就不會再有這些想法。

「至於班電子雞把口就話自己係女性自主，男性凝視就係物化女性」
呢句幾啱
佢地啲女拳真心半桶水

一方面又掛性解放, 一方面屌男人個陣就好撚性保守

不過咁只係佢地把口同個腦有問題, 唔係賣相有問題啦

人地職業好多
sample已經有點睇 港女不了

“傳統觀念”和文化”接受程度”也極為大大不同，日本係男尊女卑的社會，香港係男女平等。

其實佢哋係咩都冇所謂
我有得睇流出就得啦

班電子雞當自己藝術家先好笑呀

見人揾到錢 眼紅 唔抵得掛

大巴大巴車落中大email度

終於有人敢出聲

[Rubbishptgf系列] 原來以前啲平價ptgf 而家已經變咗幾萬人follow嘅電子雞

因為支共要你哋分化、彼此唔信住，一盤散沙咁囉。帶風向落藥潛移默化咁多年就係要香港人嘅價值觀變到有咁扭曲得咁扭曲囉。

你咁講法 買返黎就要睇到露點係你自己assume咋喎
平心而論蔥蔥係最撚呃錢
但一個願打一個願挨 班毒撚俾得開心 其實關其他人撚事 依家咁睇只係有班人想睇免費相所以推到咁爆

屌「搞啲搞到嘅人」依句好中

班人又話係屌佢地d相唔抵 係呃錢咩
po埋韓國馬來西亞個d黎比較
依家又變左屌佢地做雞唔認數？
到底係屌佢地咩
我覺得屌d相唔值個價合理d喎

冇人駁到

俾你做辯論隊就死梗啦
不良銷售定義都唔清楚係度到人駁嘴
如果你話人地講到明啲相會露點
最後冇露
都叫虛假陳述 不良銷售
問題係 賣相班人冇寫到明有
只不過係你一廂情願
認為價錢咁高
冇露點就係不良銷售

同埋你點定義商品價值同價錢點先叫合理?
你識定嘅話咪仲勁過股神?
商品大班4都唔夠你叻

你又知日本明星賣寫真冇比人話做雞

已封鎖會員 子華FANS

「啲寫真可以響報紙雜誌度買到咩」，打少咗個「咩」字

因為連登有班仇女撚

見唔到兩者都屌哂有衝突嘅地方
其次 連登係由無數個體組成嘅群體
你用部分個體嚟意指另一部分嘅個體？
定你想講你收集哂所有人嘅意見
Feel到你想透過反諷嚟護航班電子雞
但你嘅logic?

Lm

唔好講俾人話，隨時真係有做你又知咩

又唔見連登仔追撃呢條偽娘？
擺明仇女

咁你要再feel真d先 唔好因為人地唔跟住你屌就話人護航

樓主要挑起大戰真係要再努力啲

不服來辯

好似有幾張含撚夾腸喎咁都唔係雞？

係連登講呢啲有咩用，唔會改變到班毒撚既諗法

有point就講
唔好喺到smoke screening

正解
無啦啦拉埋日本做乜
日本人賣相 係香港咪又係會比人話雞
無人專登仇港女呀 佢地係仇女
可況日本人賣相/拍av都會比日本人話啦

仇女撚表示睇唔到

做雞都係比人屌，所以你老母都係雞

你知唔知自己up乜鳩，屌梗電子雞你拎隻鴨出黎係咪九唔撚搭八？

你鐘意咪開個post屌電子鴨囉傻鳩

多謝巴打幫手

因為佢哋cheap

總之全部女人都係雞,無論咩國籍都係
唔好煩

其實有人肯買有人肯賣都無野好講。至於覺得唔值，幫人供樓，最直接可能係更多人去賣j圖，一競爭就自然淘汰啲無良商人。 假如真係好鄙視啲賣相行為，就無視佢哋好過，日日提好似變相幫佢哋宣傳

仇女撚

哇，原來市場進化咗，一樓一D宣傳照都有得買
新年剛開始，樓豬可以在家中擺返個柒少陣化解

你未回應交稅嗰度

講真點解會係屌賣相嗰個
係屌都屌買嗰個on9啦

解釋唔到
潛水先

有無交稅同係咪雞有咩關係?
你覺得佢逃稅咪叫稅局追稅囉

眼紅囉 其實有乜咁難理解
做男人冇得靠影鹹相發達 所以要令到女人都唔可以囉
何況而家都係明買明賣緊 係撞啱多咗人有得免費打J

賣相行為冇問題

問題係個人到

日本仲痴線啦 小學都露gap型

我又唔覺喎
買同賣都無錯
正如一隻3A大作賣幾舊水, 但啲手機GAME成日比人課幾千成萬, 我都覺巿場行為, 無乜問題

如果話有問題, 個堆賣相港女口同腦亂UP野, 係有問題
一方面保守, 但一方面又主角開放性解放
但唔等於人地做雞囉

得罪講句 用自己身體美色嚟搵錢搵着數嘅 全部都係雞

包括寫真女星 妓女 ig電子雞 同港女

結衣+戶田+一眾日本女星集都唔洗三千蚊波 ching

仇仔撚

做雞又要拎牌坊

收人錢就影m字腳露底褲俾人睇都唔叫雞

佢地班賤種狗乸話佢地係雞都讚緊佢地 靠氹男人賺錢本身係冇咩問題

但佢地一邊強調女性至上主義踩鳩男人直接post story話所有有男人係垃圾

得罪一班正常男人（不包括課金撚）俾人狙擊好撚出奇？

雞之所以係雞 係佢地唔撚識做人 虛偽人見人憎 真正賣身嘅叫性工作者

課金果班都係弱智 唔死都冇撚用

認真討論

我覺得係連登叫佢地做電子雞既「因」唔係因為賣相，依係因為討厭佢地既行為先叫佢地做「雞」。

所以
因：憎佢地
果：叫佢地做電子雞

點解憎佢地又唔憎日本女星？

原因1: 女權自助餐
不解釋

原因2: 價錢與質素不相等
我相信日本一個女星影既寫真相，背後係有好多專業人士合作拍出黎，話係藝術可以誇左少少，但係起碼叫做係有質素，就算唔睇女，係拍攝角度講，都起碼係靚相。但係比人追擊個班人，可能只係隨手用手機自拍幾張底褲相，之後就話話自己係藝術。

唔知佢地係咪咁睇。

相信如果佢地冇放女權上枱，同唔係經網上賣相，而係經出版正路既方式出寫真既話。我諗爭議會少好多。

大家係針對個人，唔係針對件事

係囉 用雞嚟鬧人真係好侮辱d雞
人地用勞力工作 辛苦錢唔易賺架

樓主唔係以為日本寫真女 冇比日本人話係雞呀？

點解唔講得阿?
ON9 問題係唔值得

佢地只係嬲啲女明明近在眼前又唔俾佢地屌，日本啲女遠在天邊佢地本身冇得屌所以冇嘈。

其實一直都唔係單純focus喺佢地賣相 言行先重點 好強討論都係講佢地班雞嘅嘴面同言行 樓豬理解錯晒

就憑人地係明星囉

唔可以直接攞日本明星比 人地有公司背後專業制作
要比只可以同日本既素人比 即同人作品

一日咁多人發達 咁多人投有錢人胎 咁咪好唔得閒？

我都覺得係，不過總有人跟風講賣相就係雞

就算佢地唔係雞，呢種風氣都係要屌啦下話？
屌你班毒撚比錢養呢班妹妹仔個個不務正業，為左錢影d露波相，你係父母你點睇，你係打工仔你又點睇，你條女拍呢d你又點睇。
其實係要屌班比錢買相既on9仔，冇佢地班女會咁撚惡？

香港個價值觀本身已經變到金錢至上，差到一個點。買相個班友同呢d女直頭搞到禮樂崩壞。

雞。雞。雞。雞

吹呀？屌你老母，你有份買呀？

下....你又知日本果D女唔會比人話雞?

班人唔抵得人地搵錢咁易

不過賣相還賣相 賣假藥就抵俾人追住黎咬

你個比喻堅到挨咗四頁都冇其他人敢回覆
依家呢啲咁嘅「逃稅地下交易」仲想禁止人賣二手喎～

商品化左自己就預咗俾人批判
好似App Store啲app評論區
依家都有電子雞評論區 又有咩問題

我就覺得個定價先係問題
香港呢堆有d連垃圾自拍都夠膽拎出嚟賣咁貴
人地一本寫真都無可以睇曬每個月咁多set圖嘅tier咁貴
一係就同樣價錢外國全裸都有得睇
香港嗰堆乜鳩都夠膽100美真係笑死人

咁你地咪又係仇港男 唔夠高又俾你笑柒 搵得小又俾你地話無上進心
拿我就唔係想鬧交 賣相呢就無問題嘅我覺得 每個人都有維持自己生活嘅方法 但咁叫佢電子雞有咩問題先
你有你賣我有我叫 每樣嘢都有人鍾意有人唔鍾意 就好似有啲人唔鍾意你哋賣相賣咁貴 你哋就唔鍾意人哋叫你地電子雞
就好似食軟飯咁 點解要叫食軟飯呀 點解男人唔可以依靠女人 一定要男人為上 點解有撚嘅能力一定要高過有閪呀 性別平等去咗邊
個道理係一樣 同埋電子雞呢句野好似好人身攻擊咁 但係係唔係事實先 如果唔係 點算係人身攻擊呢 洗乜咁緊張 如果講嘅係事實咁就係人身攻擊喇
同埋講真 賣相嗰班唔多唔少都鄙視班毒撚啦露小小又賺一筆 難道你覺得呢件事之後會無人買？又唔係斷咗你財路 之前夠流出過啦 過一排咪又係無野

等價交換黎...寫真女星所受既性騷擾 語言攻擊 等等唔會少得去邊 簡單黎講 做得呢行就預左 當然唔係話呢d行為岩/錯 但係做得呢行遇到呢d事係好正常

你試下去到外國班鬼佬笑笑口講hey i know hk girls always sell nudes 個陣你會唔會好撚羞家。on99成個國際image比班友搞到臭曬。連班鬼佬frd都話點解港女咁撚崇洋又拜金，仲提love hong kong 把撚咩你老母。

任何匿名討論區（Eg: 4chan／日本2ch）都會有啲 toxic 嘅言論

總有啲人未見識過世界，就將自己嘅諗法無限放大，以為「得香港係咁...」、「外國月亮特別圓」

我係絲都覺得你講得有point
賣都唔緊要，但要一邊屌人死毒撚但一邊又要人買佢d相
儘有人影呢d相之外同時講女權唔好物化女性
但班毒撚又真係幫唔落，夾錢都要買佢地d相鐘意邊比人屌邊送錢比人洗
周秀娜出寫真個陣都好似無咁多人屌佢
咩原因

因為日本女星唔會攞光環

日本明星賣得寫真，
大部分就會清心寡欲唔會將自己係毒撚賺返黎既錢去瘟仔
又唔會無啦啦推介減肥產品
最重要係唔會無啦啦亂咁屌人
如果上面是但犯左一條佢連係網上賣相都會被封殺

而家班港女？賺完你錢繼續比個西人屌咋

日本寫真嗰啲課幾多稅？依班電子雞

吊高黎賣, 賣得貴咁有人買得起, 都唔關你事啦

倫敦金賣得貴咁有人買得起, 都唔關你事啦

日本寫真都分好多種
如果你用明星寫真同港女所謂寫真比

日本既明星寫真會有主題 會賣肉 但唔係單純賣肉
港女所謂寫真就只係係買一堆性玩具 情趣制服
擺出千篇一律既淫賤表情 同一張重複影10次就有10張

日本寫真拍攝用既staff同器材都係專業
港女所謂寫真用iphone影 再加一堆filter

日本寫真場景由家居到外景 城市 郊區 海灘 甚至出國拍攝都有
港女所謂寫真場景永遠係酒店 床 廁所
有d都幾明顯係屋企張床度影

論價錢 日本寫真係實體書 連稅都係千幾円到幾千円左右
港女出電子版 低成本 整體質素又低 但係賣得仲貴過人
而最on9係我地香港竟然有班on9毒撚課金去買
係你班傻鳩助長依班港女
影一張相重複10次就當10張賣 真係好過印銀紙

個post有追擊佢呀唔係咩

日本人鍾意自殺，你唔跟撚住佢去死？

十足十支那嘅思維

你咁講嘅話現實社會大部份都係....

搵個有錢上岸都算係雞？ 搵個有錢嘅又係雞？

架妹賣相有冇身體自主先有冇女權主義上身，港女賣相賣到好似施捨港男咁，做雞又要立貞節牌坊依個先係最大問題

個啲打手黎

所以話，樓主啲言論係出於對佢講嘅事物了解不成熟
夠熟嘅人，根本唔會講得出標題嗰種比較問題

啱呀師兄
patreon only fans AV
都要全部打擊

唔叫佢雞咁叫佢色情寫真女星囉

唔係~寫真黎姐~

下 我個point咪就係叫你無害因為人地唔跟你一齊屌就話人護航囉咁都唔明？
唔係個個都要搵邊企架大佬

唔洗駁 寫真賣露點相點解唔叫SOFT PORN?
定你覺得一定係要俾人係床上屌過先叫雞?

真

咁拍av個啲咪又差唔多
你係父母你點睇，你係打工仔你又點睇，你條女拍呢d你又點睇。

做電子妓女又要keep貞節牌坊🤪

為錢賣假藥 賣弄色情🤪

仲要振振有詞

唔知你係電子妓女定係恩客

問題係價錢同質素唔成正比
唔好講條囡嘅姿色，淨係拍攝、化妝都爭專業寫真幾皮。

人哋話雞難聽呀
叫色情寫真女星啦

咪同以前女人屌男人搵到錢一樣

事實就係 唔係我覺得 至少都要有肉體接觸先叫雞啦

無
唔好玩, 有錢都唔買佢啦
只不過我唔買, 我都唔覺有人買有人賣係問題囉

至於佢班女亂UP廢話, 我都覺有問題
但同賣相我又覺要分開黎講

我覺得只係程度嘅分別 咁個啲「性直播主」又唔叫雞?

稅

香港以前都有龍虎豹/火麒麟啦, 7仔報紙檔周圍有得賣

唔叫 定義已經好清晰：至少要有肉體接觸

當然最深究個原因係仇女
想搵個藉口做鳩人姐
連登仔標準發揮

正正常常寫真會唔會影呢啲相啊？傻鳩

佢哋自己拍攝soft porn 攞去賣
不過唔認自己係拍緊AV
又唔認自己做緊porn star
仲要話自己支持女權
完全係用父權社會揾錢嘅女權支持者
又要做雞又要攞貞節牌坊咁

呢個係樱花國定係香港？

正常會好反感，所以我覺得個風氣唔好，有問題？你可以覺得我守舊，但當你他朝有一日見到個女或者條女做呢d既時候你唔好怨。

香港囉 屌你老母
櫻花國 光明正大拍AV添啦 洗撚影相咁cheap咩

世界真好多人唔睇得人過得比自己好，
慢慢啲人就會將自己嘅幸福投射落人地嘅悲慘度，
其實佢地都好可憐架啦，
只係社會金字塔底層一直都會存在，
呢度只係放大左佢地嘅存在啫

下，倫敦金呃人㗎wo，你問班毒撚覺唔覺得自己俾人呃

因為呢度係連登。

我認為係

算啦，一般人認為雞=妓女
收錢進行性交易先算係妓女

不過依度係連登，連登仔對雞既定義特別廣泛
同鬼佬去船p又係雞，嫁有錢佬又係雞，ig post張夾波相又係雞，計下計下幾乎大部份女人都係雞

拗黎無咩意思

個個係你定義啫 你咪繼續定義囉
咁叫人駁做乜鳩

咁你問買左倫敦金既人會唔會覺得比人呃

等你出街到處都有love hotel, 有大量嘅成人向風俗產業合化存在並且合法經營下，大家嘅價值觀及想法就會大大改變，就唔會再討論這些....

一時又話點都唔露，一時又話露點露鮑，笑死

角度幾正下

Ig 搵到仲使你買

明明o靚模賣相已經係十年前既事 係香港賣有幾大件事阿?

老老柒柒 賣唔係問題 有人買先係問題
啲人有幾毒先會課金買佢地啲相

好似香港嗰啲PTGF, 簡直係笑話....但係真係有人幫襯

知唔知點解賣相, PTGF咁搵笨都有市場, 原因係 沒有選擇.

日本妹出寫真都有幾百頁呀，你d電子雞成千蚊一百張都唔知有無，仲話到好益你咁

我覺得其實好多人係唔妥佢地又要賣又要攞貞節牌坊姐，嗰啲的而且確係softcore porn嚟，佢地拍得都唔爭在認左佢啦，啲女唔好懶係話身體自主既話其實冇人會care㗎

自由市場既野你鐘意咪課金唔鐘意咪上網搵免費既囉，不過老實講個post班人講到為個產業好咁而反班女其實到頭來咪又會down嚟自己J，佢地又有幾多人會真係比錢買寫真甚至係AV呀

集團式經營電子馬伕 - JDaily
旗下操控大量電子雞

有理由懷疑及相信，電子馬伕JDaily操控旗下電子雞協助宣傳及銷售含禁藥西布曲明減肥藥、未經香港化驗壯陽藥以及賣淫

電子馬伕全稱：JDaily HK Ltd

電子馬伕首席雞頭：何應源（80後香港出世）
電子馬伕次席雞頭＋公司秘書：王浩斌（80後香港出世）

如有任何懷疑，請向海關 ＋ 衛生署 舉報整個集團
如果有任何服用後不適人士，因為西布曲明代謝主要透過尿液排出
請睇醫生時要求化驗尿液並提供報告俾衛生署 ＋ 海關

頂多質素唔同，本質上其實無分別，都係賣soft porn。

見到啲連登仔係要話有分別，唔認自己雙重標準就想笑

你唔認同依個定義咁你講下咩先係雞喇
例如你話程度嘅分別 咁個程度條界又係邊先

你究竟知唔知咩係倫敦金

我諗正常賣相唔會又露波又露閪又露屎忽掛？

如果你係認為收錢進行性交易先算係妓女 咁佢呢啲透過性徵去交易又叫咩啊 俾個專業名詞嚟聽吓?

講緊少女，買睇吓你就知我哋嘅社會係唔會接受到

依D豬閪扮上菜就係唔撚順眼,OK?

好神奇嘅定義 但日本啲av女優又唔係雞 水著女星又唔係㗎喎
咪討論下當上堂邏輯思考堂囉

日本個啲真才實料，有樣又有蘿，長腿又大波

香港？賣咩呀？賣平板電腦呀？

所以建議都係唔好咁樣比較

因為港女賣相輸硬

你知不知道點解？

結論: 大家唔應該用日本去比較....兩個差天共地文化嘅地方比較 毫無意義

賣相係冇問題㗎 個問題係人哋日本嗰啲衷心感謝啲fans 態度好好 有好多互動 反而香港班女當啲毒撚狗咁撚 賺埋咁多錢供奉俾人 人哋背後拖條mk 仔笑你咋醒吓啦on9

知咩？

依家嘅情況就係我講緊呢樣係porn 你就同我分soft porn hard porn
然後話soft porn 唔係porn
再講見到你要坳定義就知無咩好同你討論 反正都係你有你定義我有我定義

因為喺香港真係靚嘅係絕對唔會戇鳩鳩做呢啲嘢。

電子雞咪同黃店一撚樣，一樣咁撚虛偽，一個就要做雞又要拎貞節牌坊，一個用黃，手足嚟做擋箭牌，將啲狗屎垃圾買到好柒貴，個質素永遠對唔住個價錢，分別在黃絲畀得心甘命抵咋嘛。

講到尾，根本唔關咩電子雞、傳銷雞，黃定藍事，根本香港人骨子裏就係咁撚閪。

我敢講，我post完呢個comment之後三十分鐘內一撚定有玻璃心虛偽撚衝出嚟。

btw，五毛，熱狗，波台狗是旦幫我揀一樣，如果cctoy個玻璃心會好受啲嘅話。

屌嘅唔係佢哋賣相嘅行為
係又要做雞又要攞貞節牌坊嘅閪心態呀
利申：女權撚

因為班港女做呢行又扮上菜
影衰努力工作既女人

都廢事回佢, 比喻失當到咁
兒登真心多弱智

賣寫真又好賣相都好 都係父權產物 物化女性 我諗大家都好清楚啲相係for咩人睇 for咩目的睇

咁你覺得物化女性有無問題？

女權分子本身就唔可以同賣相並存

呢啲係永遠都唔會改變，除非有一日我哋嘅地方成人向產業合法下發展到一個點，就會改寫，但用下個腦都知道係不可能的。

所以說唔好同日本比，毫無意義

講得好
女權應該係女性可以努力讀書工作
做社會領袖 社會地位可以比男性高
而唔係用身體迎合男性
好似以前舊社會d女人要依附男人咁
賣相做雞根本唔係女權

雖然我唔係讀gender study，唔清楚喺呢個aspects嘅定義，不如我哋睇字典好唔好？

Prostitute
a person who has sex with someone for money

呢度係咁寫，唔係已經好清楚？

你又知冇人話日本嗰啲寫真女星唔係雞？
同日本啲寫真女星會唔會俾人po左本寫真上網就嬲到扎扎跳？
我覺得電子雞係好笑在自己都唔肯認自己賣肉
跟住啲相俾人公開又嬲豬
其實大大方方賣相 唔好成日串柒柒唔見得會俾人追擊

咁既然兩個定義有咁大矛盾咁總有一個係錯嘅

例如porn我會譯做色情 我唔知英文係點啦 但中文就可以有色情寫真 色情影片 色情直播 拍av果啲係色情電影女星/男星（av女/男優）但始終唔係妓女
但又以上都係色情行業

似乎妓女就係色情入面一個細分
妓女係色情 但色情唔一定係妓女

所以連登仔咪仇埋富

其實未必，身體自主應該係可以兩面睇，即係我有我性解放，你有你保守，所以有女權主義者支持pornography，冇啲反對，唔係一刀切

咁人哋真係冇做雞喎 有收錢扑嘢咩？
利申：中立撚

你咪試下話周秀娜寫真雞睇下佢會唔會認

喺我眼中全部都一樣 用性特徵去進行交易 AV女優係 賣咸相又係 肉體接觸都係 全部背後原則一樣
如果你係咁着重字眼 咁你最多咪叫人唔好用個雞字囉

你依個解釋最合理 簡單講就係：關你撚事

咁點解唔諗買佢啲相既人

其實寫真（写真）應該係解相片，咁點解唔係寫真？

8頁都無連登仔講到日本寫真女星同港女大家都係賣soft porn，點解一個係雞一個唔係，笑撚死

av 女優就唔係電子雞
因為佢地download 開啲av 唔駛俾錢

唔知大家認唔認同，雞/風俗孃/ AV女優都係不同。雞 係帶有貶意嘅成份，風俗孃=用身心去服務客人的成人向服務性行業，AV女優=其實都係演戲嘅一種，其實冇什麼大不了。

一個賣肉搵錢，一班人比錢睇肉，明買明賣，唔覺有咩問題

只可以話比錢果班on9，每個月課金，重要分哂級數，冇睇錯既最費好似要$500美金/月，倒不如每個月去叫雞算

咁下圖依位女星都應該係雞

//夢露以飾演「金髮傻妞（英語：Blonde stereotype）」角色而聞名，是20世紀50年代最流行的性感象徵之一，象徵著那個時代對於性的態度。//

你up乜

咁貴都買咁on9，冇咩好講

我覺得要批評唔係唔得，但係係唔係至少要有基本認知先再討論？有啲人成日話女權彈出彈入，但係問題在於女權真係有好多流派同主張，唔可能話女權主義彈出彈入，不過可以話一個女權主義者彈出彈入。

其實市場決定一切
有人想買先有供應

我諗呢班賣相妹妹仔都係搵兩餐
出曬樣其實佢賣肉相之外仲賣埋自己一世前途
正經啲人工高啲嘅工應該都唔會請佢
亦都嫁唔到豪門
（反而被人包果啲明星model仔可以無相無片無人知，但就有俾人sm塞春卷玩殘入廠的risk）

所以佢offer嘅plan某程度上係計埋呢份成本
咁樣睇返都唔算好貴嘅
但女仔做呢行前真係諗清楚啦
見啲model妹妹正正經經溝個有錢仔男友（唔係被包），要咩買咩，雖然無錢到手，但點都叫做無後顧之憂

雞就唔俾有服務態度？你知唔知9成9 Av女優都有接客，或者本身已經做開風俗孃？

三文魚好尊重Av女優

我係女人，不過好睇唔起班咁cheap 既電子雞，佢地去做雞我反而唔會笑佢地

咁你不如直接教我佢哋賣咸相嘅又叫咩啊?

收皮啦電子雞，邊止得毒L唔妥你地，大撚把女排住隊屌柒你哋啦傻閪

成日都話不如叫雞不如叫雞
你叫雞又叫到同一條女咩
有時D人就係鐘情果條女,想睇果條女露滿足自己幻想
就好似有人想食蘋果,你就話不如食橙
而且你又知地冇叫雞?一邊叫雞一邊課金吹咩

你上面唔係想講含撚夾腸唔係寫真咩，我覆你含撚夾腸都係寫真

質素問題
你屌北姑同日本明星都唔同feel la

雖然唔知佢哋叫乜，但係跟上面字典嘅定義，佢哋首先唔可以被稱為妓女

梗係知啦....我意思係自己唔會用雞呢個字去形容佢哋。

可能我少睇寫真我真係未見過有含撚夾腸寫真AV就多

老實講我係覺得佢哋背後嘅原理都係一樣 所以唔太關心字眼上嘅問題
咁你又覺得佢哋呢啲又點叫?

如果問我
我覺就算佢地真係買身我都無問題
但問題係佢地當啲仔唔係人咁撚
當然班毒撚都有責任
但如果攞日本人黎講 至少班日本女生敬業同尊重自己尊重別人好多（但我唔係講緊守身如玉先叫尊重自己個種尊重 我阿公都開放過呢度啲守舊思想）
其次 香港人真係好保守

冇話有問題，後生果時有本錢賣咸相，但又承受到其他人既目光同親戚朋友同你講「嘩，你上期堆咸相好正，影到你個閪好闊，搞到我都丁左幾次，重忍唔住手send左比舅父」呢d錢抵你搵，就好似做雞咁，忍受到比人屌同街上撞到舊客既壓力

呢個真

咁我都冇睇開，不過想講呢類型嘅相片都係寫真嚟姐，因為寫真應該就係相片咁解

可能歐美有呢認真少睇

係掛

咪咁on9囉，反正條女影得咁既相，唔通會係良家婦女？不如開個價，將所有叫雞同課金錢直接屌條女算

賣完重要屌翻人轉頭

我唔知 咁新又咁唔正式嘅行業 冇稱呼都好正常
你睇日本類似嘅有水著女優 但人哋背後都有公司 有成個行業先會有一個相對正式嘅職業名

但就算唔知點叫都唔代表叫雞就係正確

而家不嬲雞惡過客

因為文化唔同 香港大部份人思想比較保守 接受唔到女仔影性感相重要賣不到錢 冇露點就話人不良銷售 咁人地都冇話有露 買既你情我願 最多咪貴唔值

唔叫佢地雞 咪又係可以叫佢賤閪 狗乸乜都得 點解？

因為言行為人同佢地嘅價值觀先係佢地俾人屌嘅理由囉on9樓豬

亂撚咁spin個重點 賣假藥又唔屌得？賤閪同雞都一句對佢地嘅稱號啫 屌你老母低賤弱智打手

正如屌你老母唔係真係插入你老母度
鬧人臭雞唔代表對方真係做緊雞
賣寫真=雞？呢個議題根本就錯

睇嚟我估計錯，三十分鐘都無人衝出嚟，但有三個負評，你班柒頭根本駁唔撚到，唯有留低負評走人。

Av女優拍得a片 唔通良家婦女？
你又屌到咩？ 人地賣相就賺咁多 洗唔洗出埋黎做呀？
當然每個人都有價 你出天價可能肯概

唔知討論香港比較日本做乜......

賺完錢1蚊稅都唔使交又點睇？

AV女優都有出黎做架

想問下個天價姐係咩價，我拎10萬出黎，你估屌唔屌到？

咁所以其實你哋係捉字眼上問題
但不嬲要侮辱人邊個會理字眼
屌你老母夠唔係真屌啦

唔知呢,你PM問下果班女睇下肯唔肯
再黎解答下

雞=性工作者=用性作招徠賺取金錢為工作的人
賣淫相=把自己身體及性作為賣點出版成性商品賣出換取金錢
賣淫相=雞
另外賣寫真方面 你講得好啱 所以喺連登仔眼中 全部都係雞
輕鬆 多謝各位

天價係因為中國人有＄，好賺。你個10萬蚊港幣出嚟去日本大把野玩

你都識講
明星

對班女冇興趣，送比我都唔屌

我只係用你既講法，自己鐘情果條女有個價，而且又叫開雞同每個月課金，咁不如直接開個價，屌自己鐘情果條女

啱呀 買Netflix 都會夾family plan啦 訂閱寫真版Netflix 都夾family plan都好合理啫
除非電子雞認自己係雞啦 叫雞就應該唔會夾份嘅 3P應該要收貴啲

我冇諗過要叫雞，只係佢話有個價，想知10萬屌唔屌到

唔該你個ON9樓豬係高汁啲嘅就解釋點解賣相嘅概念同妓女唔同 而唔係捉字眼上嘅問題

我無話佢地係雞啊
但係淨係逃稅呢樣嘢係咪已經值得人地聲討先？
你嘗試將賣寫真同賣電子相掛鉤，但係兩樣嘢係有分別咁解

其實唔算特別回應你嘅主題，你當延伸閱讀就ok

支持港女拍Av

我諗係因為佢哋賣相就賣相，唔會去搞咁多女權又身體自主去屌鳩人
老實講，日本果班女星賣相都大把人反，咩家長組織，咩社會風氣果啲，大把人屌，但就真係唔係好見到班日本女星會用女權果啲去屌返去

可能依個就係分別
賣相咪賣相囉，係咪

係字眼問題 但字眼反應嘅係說話者嘅思維 你亂用字眼咁只係代表你概念混亂
咁粗口係有好多用法嘅 你屌人老母當然唔係屌咗人老母 但你屌人係雞係反應你真係當人哋係雞 正如我屌你個戇鳩都可能我真係當你係戇鳩

因為日本明星靚啲

咪有人覆咗 妓女係收錢同人性交

我覺得如果（不可能）將來有一個合法場提供服務，佢哋就變成風俗孃唔係雞

只係其中一種，萬分之一

好 連登仔正式宣佈 呢類喺Patreon按月訂閱式賣淫相嘅職業為 電子雞
正如香港有個職業叫做狗一樣

模art

其實電子雞同黃店個概念差唔多，黃店標榜係黃就可以將啲垃圾賣貴十幾倍。

你問我我就會覺得純粹係價錢合唔合理
唔合理嘅我會笑兩句唔去買，唔OK嘅好快市場自然會淘汰

戇鳩

咁我唔屌佢雞 我屌佢臭女人未得

但你屌我ON9唔代表我係ON9
我屌佢係雞夠唔代表佢真係雞
從來就冇人care 過隻字

Ok

其實就正如屌警察做狗 唔通佢真係狗

有呀 例如我或者開依個post果個或者like嘅人
不過從來冇人關心就唔代表係正確嘅

咁又唔見你執著屌你老母 點解你見人講屌你老母你就冇咁多怨言 講電子雞就衝出嚟

之前書展一堆賣肉𡃁模都有人出聲
你唔記得左？

出得黎賣呢啲相就預左比人講架啦，唔通放大個西比人睇，仲要人讚好有藝術成份好高呀？

不過講真你賣相人買相， 本身我都唔覺有乜問題， 但係一去到賣藥就真係over 左。

On9
因為日本寫真係合法
網上賣相係法律罅

同靚仔搭訕叫flirt , 肥毒搭訕叫性騷擾一樣道理。啱聽pin 唔該

咁人哋唔雞 你屈人係 有人指正你都好正常姐
屌你老母只係一句冇實際意涵嘅粗口 但你屈人做雞唔係喎

係你選擇性執法啫 明明本則上都係想侮辱人

我冇權力執法咁巴閉 本質上都係侮辱但你屈人係雞嚴重過一句冇意思嘅粗口

上一代偶像似 學校教師(school teachers)

上一代偶像似 補習教師(private tutors)

上一代偶像似 學校教師(school teachers)

呢一代偶像似 補習教師(private tutors)

啫係我講屌你老母就唔嬲 屌你係雞先嬲
定你見慣屌你老母所以先覺得OK啊
咁屋企人你又唔屌 話你生性病又唔屌 依家講雞先屌?

點解我自己一個人比晒錢就叫消費者？
同朋友夾錢買/一齊睇就要比人叫做厹？

叫解我買寫真個陣就多謝幫襯？
買完覺得中伏開post講就物化女性？

收咁貴係賣咸相定lookBook大家心照啦
比完錢發現包到成個伊斯蘭女人咁係咪呃人？

幫你含完撚得個菠蘿包都算
係咪仲要嗌好好味嗌到你滿意為止呀？

算啦巴打，明顯佢無point
利申：我唔係撐班女，但只係睇住你哋拗果啲我覺得你正路啲

咪玩啦 女人都屌班電子雞係雞

有冇巴打john咗呢條女嘅patreon？

#22 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

但小妹無屌喎

你冇屌我老母 你係屌人老母 你如果只係屌人老母 我會當你發洩完就算 畀你屌當然會嬲 但只係情緒上嘅 但你屌人係雞 就係捏造咗一個事實 我覺得有需要指正

我覺得個風氣愈來愈過份 難得有人夠膽開post 我都想幫手指出下我見到嘅問題

賣禁藥喎

不服來辯 但你揀嚟覆 係咪啫係駁唔到

日本個啲真才實料，有樣又有蘿，長腿又大波

踩香港還踩香港
不過唔好過份美化日本
日本拍寫真果d都唔係個個咁掂
佢地個range好闊
因為要迎合唔同人既口味

其實香港都有露點寫真集，
好多明星都拍過，
台灣仲多

halo Fufu

做乜咁唔尊重做雞嘅人,
有病?

我都係覺太貴
唔抵買

咁話你生性病都係捏造咗一個事實
話你臭閪都係捏造咗一個事實
你不如話你對雞隻字好敏感好過啦

Egirl無分國藉,

但P到腎仔變ah gi 就有欺詐成份

LINK?

賣非法藥物就要報狗啦, 呢啲唔可以忍

其實佢地正正經經出寫真應該都冇咁多人鬧
不過有賣假藥果個就抵比人公審

咁屌人做狗 你去咗邊?

唔可以混淆咗
第一同三句係捏造事實
不過第二句只係攻擊女性嘅常用粗口 除非你話佢個閪臭就係捏造事實喇

同埋我冇見過第一二句 反而第三句話人雞就好中咗降頭咁度度都見 標題寫埋 多曝光咪大機會有人有意見囉

送個post畀大家

Backup魏巴:「網絡降頭一直都係到分化緊成個社會 腐蝕香港人意志」

我哋屌人做狗又唔見你出聲?

起碼人哋都敢出本寫真賣

日本
靚比柒多
香港
柒比靚多
你有無見過香港出過一本寫真好唔掂㗎？無
因為無人敢出

你鬧人做雞同鬧人做狗唔同
雞本身就同個職業有關
係俗語上由性工作者（講緊同客人有肉體交流果啲）引伸出嚟
而係社會嚟講，一般都會鄙視性工作者，所以鬧佢哋做雞都要同本身個工作有關

狗就同個職業無咩太大關係，你可以鬧人狗官，鬧黑警做狗
純粹係指緊佢哋人格低賤，好似狗咁
而且狗嘅性質係忠心，你大可以屌一個人護主好似隻狗咁
但同佢exactly做緊咩工無咩直接關係

的而且確你同果位巴打拗緊果樣嘢明顯你嘅point係唔夠強
係連登乜柒都話係雞老實啲講我唔係女權分子都覺得有啲over
正如我唔會一句毒撚代表晒啲男人一樣

夠膽係連登講電子雞未死過>? 我屌你老母臭西阿, 仆街,

女權分咗咁多唔同派別 最後目的又係maximise返自己既利益 當自己未去到maximise就不斷創新理論 但係又唔會承受理論嘅後果
係有流派覺得物化無問題 但係既然成為父權目光下嘅女性係無問題亦應該存在 咁父權亦應該存在喇

就好似反對奴隸制 但係又同意可以自願成為奴隸
但係奴隸之所以存在就係因為有奴隸制
我又唔見女權會反對反對女權

亦有流派覺得性工作應該同普通職業冇分別 但係又反對組織性色情行業 因為要保持女性嘅身體
如果真係完全同普通職業冇分別 咁佢地應該反曬所有公司
我又唔見有人講依啲野喎

女權主義既分野咪就係想舔到盡 想賣相賺錢就話身體自主 想人地唔講佢既時候就話男性凝
反而第二波女權既時候 女性既pay同gain清晰好多 咁人先會信服

出黎丫, 樓主, 屌你老母, 你係邊隻雞, 定買左雞阿,屌你老母

原來係班雞出嚟開post

點解死臭雞, 唔夠人講潛水阿? 屌你老母

人哋寫真女星有無認自己係寫真雞？

當年周秀娜同班𡃁模一樣比人屌 但係唔屌日本妹
地方文化唔同
都算係雙重標準嘅

賣得貴的確係市場嘅嘢
同樣 壞嘅反應都係市場嘅嘢
佢揀得喺香港呢個市場去做
依個反應都係佢哋做之前一早預計到

佢哋唔可以淨係想收錢 但係就想所有壞嘅反應都唔出現
而且當中有唔少係打著女權 甚至話男人係垃圾嘅旗號去賺男人錢
咁佢哋會比人追擊 其實都係佢哋自己嘅選擇 承擔返自己所選擇而得出嘅後果

做雞個門檻低到咁
唔怪得個個都係雞

依家鬧黑警做狗係有直接關係
亦係同職業有關
但我啱啱都諗如果你屌我做狗 我都會覺得好怪
不過如果我要特登侮辱你 點解唔可以講?

佢地邊係賣相
係賣緊cg畫

無啦, 潛撚左?

你地LOOP完又LOOP, 駁左又LOOP過
自己開追故啦

我上面講咗啦，個重點區分鬧人做雞同做狗有唔同
基本上雞係性工作者嘅代名詞

但狗個重點係人性，而且狗唔完全代表一種職業
做官可以係狗官、做警察可以係做狗
做懲教可以係做狗、做有錢佬身邊果個跟班你都可以鬧佢係狗
佢哋個重點都係衰在人性
如果對住白警（當有住先）你都唔會話佢係狗

回應你最後果點，把口生係你度，你夾硬要鬧無話唔得嫁
但鬧得合唔合理，有無力係一回事
正如藍絲夾硬鬧我曱甴，我只會what fucking cares
我同曱甴一啲特徵無樣似，佢咁鬧只會顯得佢無point搵嚟鬧

日本大擺偶像會公開下海 會認自己鍾意約炮一夜情 連整容都認
班電子雞呢？個閪個都話自己身體自主
P圖P到啊媽都唔認得 仲講得出影相影到自己好有自信好靚
呢班自欺欺人 明明約到炮又渣實貞節牌坊嘅人
連佢哋自己都唔尊重自己身份 憑咩要人尊重佢地

我估係因為港女賣相定價太高

sorry 係依點我都太憎佢哋保持唔到理性

我見個咩晴兒, 幫仔含, 有SP都認同貼相喎

所以原來個POST 只係叫我哋唔好亂用個雞字
但仍然消除唔到大部分人對佢哋嘅不滿

屌你都唔係屎華黎既

點定義「我」先?

咪係囉
當我嬲起想嚟點解仲要同你捉字虱
依家就係大家都屌班偽女權撚 再惡啲好似之前咁作首歌唱都得啊

其實係架，我都無反對過你哋表達佢你哋口中嘅「電子雞」嘅不滿
我都係睇你同上面果位巴打嘅對話順住個勢
我無追晒po，如果真係好似你哋咁講班女賣相又串又盛
咁佢哋的確有抵鬧嘅地方，但鬧佢哋係「雞」其實對班迫住出賣肉體搵錢嘅「雞」（講緊要扑嘢果班性工作者）有啲訓係度都中槍嘅感覺
明明大家走緊唔同路線
同埋如果你哋鬧班女，公平啲都要鬧埋買果班客
有求有供咁兩者分唔開
不過又會走返去話願打願挨個位

當然我都覺得po主果個兩地文化差異重未有總論
但我自己就偏向支持買日本水着寫真多啲
好似篠崎愛呢啲正到買嚟當支持佢，得閒又睇下咁
不過呢個係價值問題多啲

我冇話我啱呀 咁竟然錯咪唔好做囉 你叫我唔好鬧佢哋係狗我都OK 因為其實我覺得係侮辱咗啲狗狗
其實另一位巴打解釋得好好 鬧人雞同狗確實有本質上嘅分別 話人雞你真係屈咗人嘛 人哋最多都咪賣弄自己身體加埋做埋奸商加埋睇唔起其他人姐 冇必要拎嚟同差佬比較呀
其實我見你都會講道理 又言談間都算同意侮辱人屈人係唔啱 咁咪不如唔好做囉 憤怒不滿冇問題 但可能有更好嘅方法呢

追你老母阿, 追, 入黎就係屌撚7你

不推pr post

哦, 我係咪要驚?

你揾歐洲果堆過百年歷史既fashion house 同賣垃圾相當自己好矜貴三教九流傻閪港女比？

你兜到咁真係好核突喎⋯⋯
你真係覺得依班垃圾同fashion house 係同一檔次？咁既比喻都噏得出真係想知你真人有幾撚柒，人地衫褲鞋襪一針一線都滲透出氣質既野你拎嚟同果班垃圾擺埋一齊講？

你老母臭閪你上嚟鳩噏咖咋？？我自問收藏量都唔差而作為時尚品牌愛好者，真係連想唔倒我會俾錢買+會想睇果啲咁低俗既垃圾相囉⋯⋯

Btw ….我就冇見過連卡佛會擺依班人 既”藝術”出嚟賣啦

戇鳩仔

驚你老母, 廢物

對我黎講一樣商業行為
藝術根本無定義, 後現代直頭話舊屎係藝術, 所以我唔會去理咩藝唔藝術
對我黎講, 賣相好正常, 相類於寫真

至於你地話個啲女把口賤, 搏屌, 我都認同, 我頭幾頁已經講左佢班女精神分裂, 半桶水, 一時性解放身體自主, 一時仲拎返舊個套保守女性主義, 物化凝視出黎講, 明明呢兩派係學界互屌得好勁

但一單還一單, 唔好撈埋賣相去講

真心賣相冇問題，賣假藥先PK

證明班友詞彙貧乏，總之唔鍾意嘅女人只識屌人係雞

呃人係騙子，做第三者係淫婦，講一套做一套係虛偽

但以上行為只要女人做特別係港女佢地只會話係雞

我地話一個人係狗即條友完全100%聽晒話無自己尊嚴
我地屌警察係狗係因為佢地執法不公，完全係聽晒政府，失去做警察嘅尊嚴責任，好似我地屌人狗官係因為班官執法不公

咁如果賣相班女你有證據證明佢地收錢提供性服務咪係可以話係雞囉，即袁嘉敏咁咪可以，其他如只係賣相又無提供性服務點解係雞？

賣得貴 就有比較 又有宣傳
支持報警 搵律師 張張相都有版權的說

我唔會叫你唔好話人係狗 因為我知道呢啲全部都係侮辱性說話 無論你講佢係豬牛都好 係我眼中都係想侮辱他人而講嘅說話 (當然我都覺得侮辱咗啲狗仔) 所以你侮辱人就係侮辱人 唔會話個隻字侮辱多啲個隻少啲
去返呢度 依家就好似我同人吵架 好嬲好嬲 甚至嬲到講粗口想侮辱人 然後你旁邊同我講呢隻字太侮辱 用其他字就OK......
跟本重點都唔係啲字上面

我當然係想講道理 亦知道清楚明白侮辱人係好冇禮貌嘅行為 但如果我見有人屌人做狗我都唔會去理會啲字 唔通蕭若元36字粗口我又一粒一粒去睇咩

你真係好膚淺淨係睇表面，咁之前有單藥房將乜Q印度神油賣撚到$9999一支，咁係你角度有人肯買都係冇問題啦？咁點解上左新聞之後海關要做野？根本呢啲係要受控先得㗎成個社會都學你咁有人願買就得，咁就玩撚完啦，有啲人真係冇咁醒會被人呃去買貴野（本來價值低嘅野），而家咁做係保護返啲人唔會受到無謂嘅損失

班女咁樣賣啲價值低嘅相就賺到笑，以後所有女都有樣學樣，化下妝P下圖，就收人每月幾百美金，再冇人肯求學做野，成個社會倒退，風氣差價值觀扭曲哂 好明顯班女根本就係太大貪，set到個價高撚到，真係賺easy money嘅能力勁過誠哥，成撚日賣方買方自願就得，社會跟你果套就真係玩完，到時所有物價亂鳩咁定價，跟住學返樓主咁有人買就得啦明買明賣，理性啲好冇，班毒撚就係感情主導一切搞撚到，被人水撚左仲自我感覺良好所以連登仔開post糾正呢種扭曲嘅風氣同價值觀好正確支持到底

人性啊.....勁多葡萄撚....

我從來唔係講緊佢係咪真做雞 而係本質上都係侮辱他人嘅說話 我覺得唔需要太着重字眼上嘅問題

賣藥係要牌, 無牌無批準係犯法
你就膚淺

開追故啦, LOOP完LOOP, 我一早講左我係針對賣相, 無話賣藥OK
賣藥個個我一早講我讚成報狗

痴撚線，係就係，唔係就唔係
咩叫唔需要着重，林鄭夠克人憎咁你不如話埋林鄭係雞

100蚊食米芝蓮拉麵同100蚊食出前一丁既分別
買果個最on9
係呀 話緊你班地底泥毒撚 不思進取 抵你地成世要對住啲相打飛機

我話佢淋病未一樣囉 唔通佢真係有?

我地叫林鄭做淋病係玩過音
唔係話林鄭有性病呀
你宜家係話賣相個班係雞
偷換概念

晴兒好pure架
一定係P圖

咁我想問某啲學者擺文章上去賺錢，唔光明正大咁賣，佢地又係好似做緊毒品交易咁?

淋病本身就係病一種 如果真係咁單純玩過音 點解唔叫淋正
你咁肯定呢個詞語本身唔會令人聯想到性病?
照你咁講 我都可以話佢係樣似隻雞 並唔係話佢係性工作者

唔係呀 我咪講過我認為係本質上有分別囉 我覺得唔係程度問題 不過我大致上明你思路 你唔認為啲女真係係雞 但就認為屌佢哋係雞只係一種攻擊嘅方法
當然我唔認同依種做法 不過想講嘅都講晒 冇咩好講喇

係香港賣相，100%會流出
唔關性別 係邊個 乜野呎度 咩仇唔仇呢樣個樣事

冇追開post有錯指正

哩個行為係將流量作為現金轉化嘅一種渠道
其中商品交易自由正當合法平台許可之下
拎返用戶平時運營獲得嘅個人品牌溢價利益
哩種行為法律上許可唔構成不良銷售

道德上
如果想將一群經營自己社交軟件嘅內容創作者打成性工作者嘅標籤，咁理應哩一群用戶，要符合性工作者嘅特質，即賣出性行為服務以獲取利益，哩樣見唔到有

其實因為社會勞動方式比較之間產生嫉妒情緒而激發起一場討伐，係值得讚賞，問題係對像係咪應該係地產商？強者憤怒揮刃向更強者，連登仔憤怒揮刃向女弱者

係拎佢名個音似淋病拎玩鳩佢，講佢個名個陣講成淋病月娥
而唔係好地地話林鄭係有性病

咁唔該以後唔好再話班女賣相就係雞

以前發生過 所以依家有 大家都應該接受
你咁講 維吾爾族再教育營都好少事啫
歷史上又唔係無 九唔搭八

你估十幾年前就無為人詬病咩

痴撚線 有咩咁值得佩服
佩服佢地厚臉皮？
你要佩服都應該佩服啲學者下話

所有男人都係垃圾 by fufu

最有問題係班買家
點解要支持呢啲野而唔係正正經經去叫雞
呢班人同畜牲有咩分別 無腦無道德無水準
根本鼓勵緊大家有閪就去靠閪搵食

咁我依家話你聽我覺得班女個樣好似雞 所以都係會叫佢做雞

其實就等同我話你係ON9 話你生性病 話你東方豬咁 只係攻擊你一個嘅手段 根本就冇care過真假

屌你真係戇鳩唔係扮㗎wo, 佢係有牌，個藥係正常冇問題，其他藥房賣$90，佢賣$9999啫一直講緊定價問題，賣相同賣藥個logic係一樣，質素同價值要成正比好唔好
唔係一句有人肯買就大撚哂，班毒拎比人水撚左都仲有戇鳩樓主話冇問題，真係多撚謝哂你，班買相毒撚記住課多啲到時班女神賣到$99999美金話要買樓養仔養孫養父母買名牌都要繼續買，學樓主咁講你地買相覺得值咪得囉，買到冇哂錢記得賣血賣腎都要繼續支持，因為賣相果個冇問題㗎買到死撚左都係冇問題，係你地班毒撚問題

問吓啲毒人

仲有賣禁藥呢你唔講埋 佢都賣過一排喎
而且免費雞係咪又高尚啲呢？定原來大家會覺得一個人好易屌到係值得稱頌呢
其他約到又認嘅有邊個啊？
好似fufu咁屌鳩所有人男人都係垃圾又係咪一件值得鼓勵嘅態度呢？
有冇聽過此風不可長
當呢種風俗愈來愈盛行 遲早你都可以上網搵到你老婆/媳婦嘅閃卡

如果你話一個願打 一個願挨 = 唔駛理
你讀咁多年書 批判嘅所在野都係白費

林鄭個名個音似淋病先拎黎開玩笑叫淋病月娥，我真係未見過有正常人罵林鄭有性病因為個樣似有性病

玩個讀音同個人個樣似根本兩回事，咩有做雞樣嘅咩？
讀者就有晒標準

咁你就同班弱智藍絲屌示威者係暴徒一撚樣，覺得無問題可以老屈

樓主覺得鼓吹女性靠性感相搵錢無問題
對社會無影響
會鼓吹呢件事嘅人 一係無腦 一係買家
有人屌鳩班買家蠢 / 抵制低質野 = 多事
咁性交轉運都唔犯法啦 一個願打一個願挨
你話佢詐騙 你又知性交轉唔到運

OKOK 鬥埋黃咁話

鬧佢地兩句仲要俾人話多事
無腦消費者

好耐無聽過呢個term

咩鬥黃，藍絲講野都唔一定錯架，唔通藍絲話阿媽係女人就有問題？
不過你覺得罵人唔需要care真假，就唔好覺得藍絲罵示威者暴徒有問題，因為你都做緊

屌 我都想睇日本偶像無啦啦出張含撚相

"如果你話一個願打 一個願挨 = 唔駛理
你讀咁多年書 批判嘅所在野都係白費"

呢段說話就係自由派 同家教派分野
自由派會話 兩個成年人 會為自己負責任 就算佢做嘅野有損自己
都係佢自己嘅事 自己嘅結果自己負責 同他人無關
批評只係提醒人

家教派就好鍾意話 佢做嘅野好多外部性
同其他人好有關 到最後都會涉及所有人
批評係希望約束人

我個人係偏好自由派
因為每個人嘅利害觀都唔同 自由派係滿足緊大部份人
例如
你以為佢使咁多錢 都唔叫雞
係蝕咗 叫雞仲大享受啦咁
但呢樣只係另一個嘅睇法
當事人點考慮 仲有好多講唔清嘅因素
你由一個願打 一個願挨 開心
唔關事嘅人唔理 係最共容
何必講到樣樣都關係到自己 然後破壞人幸福

家教派仲有一個問題係
我認為點解 家教派係有本事約束人
當有兩派意見時 唔係受另一派約束

我係講緊呢啲侮辱性詞語 你就帶我遊花園
反正我想講嘅都講晒

遊咩花園，如果你覺得侮辱人唔需要care真假
咁你就同班罵示威者係暴徒嘅人一樣咁on9，同埋你無資格屌個班
我講嘅野都係咁多

命題其實我可以用一個問題答你

點解香港發展商賣樓，明明係有份出力去解決香港居住問題
但係要俾你地屌？

咪on9，日本寫真女優一樣大把人叫佢地做雞，係你班毒撚見到自己女神比人踢爆做雞就嬲豬跳制

5樓有個好精警嘅回覆好似答到你
//咁搞唔到班有錢佬嘛，咪搞啲搞得到既人囉。//

Btw屌啲女仆街ok，但話人係雞但人哋又唔係雞就過咗火

咁我批評佢地賣相又有咩問題？

你咁講 樓主覺得無問題，就認為覺得有問題嘅人 都係仇女唔講道理 咁先叫家教派下話
即係佢強姦民意就得 我地想表示番自己真係睇唔起呢種風氣就叫約束佢思想？

個社會本身存在住女性靠性感搵錢
係機會平等嘅必然結果

例如你餐廳請個侍應
係會請個相貌較好嘅人
因為你同我都係會樣子行先
靚嘅 會願意同佢想處
唔靚嘅 你理性都只會心裡講唔應該以貌取人 但始㚵都係輸蝕
所以女性係必然有更多機會

性交轉運例子 如果當事人都覺得無問題
局外人點干涉 ?

價錢唔係由貨品本身而定架，係睇demand同supply架
話一件貨唔值佢個價係無意義架，因為佢有呢個價就等於佢值

咁你應該屌買相個班on9
如果你賣個橙賣成千蚊個都有傻仔買，咁你賣好正常賺咁多，最大問題係條傻仔度，有正常價錢嘅唔買，買咁貴

佢地攞外國啲價錢對比咪臭系屌緊班買家on9 囉
你地自己都睇唔清楚人地焦點 學咩人話人焦點模糊啫？

佢話樓主係打手，即佢覺得樓主班女講野啦
如果佢係覺得啲仔（買家）有問題做咩話樓主打手呀
樓主個句只係講賣相無問題炸喎，你又有無睇清楚啲回覆呀。我點睇都係覺得佢話班女賣咁貴無良心黑店咁

從來無話批評有問題
agree to disagree

係咪家教派 我嘅講法係
以人地做嘅野好多外部份為由 干涉人地

我無考慮樓主嘅言論
不過呢家睇返 樓主仇女論唔係以呢啲理由出發
我唔認為係家教式

有順口過電子鷄嘅稱呼咪唔叫電子鷄

冇追擊過 啲女想賣咪賣
係買嘅人on9
老實講 關我地撚事
人地課金又影響唔到我

美容雞傳銷雞約你上去做先知sell你

電子雞明買明賣

我係女都反感你哋吊高來賣，果幾張相賣到天價咁高。

唔好講出口啊 啲人會話你係妒忌先咁講

果班無撚用無女屌，日日追住d女係度貶低人地就以為抬高到自己嘅廢物，以抹黑班女性為樂為正義，太監黎！唔稱得上為男人，冇撚用

冇女屌走到去要買J圖，點知買果幾百蚊相之後發現冇佢地認為要嘅野睇，柒撚左就日日係度出post但明明班兒登仔日日都出post話自己股神咁，一日閒閒地都執幾十萬，竟然要同班女嘈收得太貴

不過樓主太清醒，班廢柴只會話你係護主狗。當然事實係佢地班撚樣成班喪家狗咁
由得佢地嘈，越嘈只會越顯得佢地唔係男人，無能又冇撚用

佢有冇一邊賺男人錢 一邊屌啲毒L

呢班電子雞一方面賣緊soft porn相
一方面話呢啲係藝術品
另一方面屌啲男人垃圾

希望班毒撚唔好再晒錢買咸相
一邊買 另一邊又畀女神話佢地廢
諗起都傷心

個個賣相都有咁講？

做雞就係做雞，無需懶高級咁踩低講事實嘅人。
呢啲女權撚嘅政治正確好核突。

日本d寫真女星都唔會話自己係porn star
幾時開po追擊佢地？

連登仔覺得貴=雞
連登仔覺得抵=唔係雞

其實兩邊意見都散修修 有咩好討論
晴兒 fufu 蔥蔥 email 根本三類人
連登有人屌買家 有人屌賣相 有人話佢地係雞 有人話佢地貴 有人話睇唔起佢地有手有腳賣身又唔認
呢度有人覺得 佢地做咩關你地撚事 但又唔知關佢地撚事咁係都要出嚟踩兩腳
幾十個立場拗毛毛？

賣相=做雞？

因為唔抵得點解大家都係香港人，但係人地賺錢咁容易

如果有一日我真係窮到要賣相
俾人鬧我做雞 我真係唔好意思駁佢：「我又無收錢俾人屌！」

連登仔乜都覺得係雞架嘛
唔需要理由

你睇下邊個個名成日出現咪知道佢有冇囉
再講 關仇女咩事
不嬲打j 就隻眼開隻眼閉
大陸閪 都一樣有連登仔J

係嗰幾條女 賣賣弄色情既相賺男人錢（本身就無問題 係買嗰班傻鳩柒啫）
另一方面又屌男人垃圾又剩 又女權乜乜乜
所以先搞到而家咁大件事

如果佢地知自己係用取悅男人既定位賺錢
就唔好再打住女權既名號 再賺更多既著數
男女平等 唔係輸打贏要

前排大埔街市一條馬友標價$10000最後$9000成交點解無人屌

然後佢地又會話 啊邊個又無咁講過 連登仔統一咁羞辱佢地 好唔應該
口同鼻拗

講到咁易你試吓去賣相？
啲女本身有人氣先有人sub
講到有個閪都可以賣相咁

岩啊

你都識話明星啦

又一條中毒

真係有閪就可以賣相
撚手搵就大把女有賣
露波露閪咩都有 想要幾色情就有幾色情

女人賣咸相無問題 各有所需
但係既然揀得用身體嚟賺錢 就唔好攞貞節牌坊啦
咁會對其他優秀女性靠自身努力智識賺錢唔公平

其實佢咁撚貴都唔撚關我事 因為我唔撚會比錢去買 而家個重點係佢地仲要串串貢 比撚完錢仲要比你屌鳩 夾錢又屌鳩 乜撚都屌 唔係要有咩服務態度 而係你咁撚串做乜鳩啫

都有人係無人氣白手起家
Ig 見你follow 一個會recommend 你去follow 一堆類似嘅人
你試下求其開個ig 主打某個Topic
啲相甚至係上網搵
#follow4follow#like4like#hkig#某個Topic
即使你無樣無才華又乜都無賣 一個月內起碼百幾個followers

唔好傻喇 好多meme page 一樣係咁經營

有人買先得
唔少囡跟風開Patreon 結果無人 sub 收皮

靠樣搵食係問題？

明星賣周邊 就係周邊
人地主打唱歌跳舞 又要節食又要練習又唔俾拍拖
點解可以放埋一齊比較

有followers 唔代表d followers 肯俾錢
啲錢邊有咁易賺

其實你到底拗緊啲乜？？
無啦啦拗佢地賣相好辛苦好大競爭？？？？？

佢地有人串串貢 然後有人羞辱番佢地
明明好自然嘅事
樓主係都要挑仇女出黎講

上面話呢啲easy money 丫嘛？
有咁easy 就唔止得咁少人賣啦

邊單係因為賣得貴所以海關做野？

而家班友係羞辱所有賣相嘅人
唔係針對串串貢嗰兩三個
咁唔係仇女？

點唔公平？
賣相話自己唔係雞就係？

就係講緊好多女覺得easy money
咪好多阿豬阿狗都有賣囉

銷量同easy 無關聯架
我究竟睇緊啲咩野 巴打你係咪假膠嚟

你覺得賣相難過其他賺錢方法
難過高學歷？難過體力活？做狗都起碼要過體能測試

靠化妝p圖 買件 一百蚊內嘅情趣內衣
門檻有幾高？

啲女跟風衰左 = Non-easy money?
錯 係佢地露得唔夠多 P得唔夠好
有啲賣相女個ig 根本新開 咪一樣有人買

無人買班女自然會收皮
點解要叫人哋雞？

事實上都唔難賺 好多個都一般樣一般身材
有人唔肯賣係過唔到自己個關 唔係唔想賺錢

真係咁堅咩？

我冇買過相我唔知佢哋點運作，但係照睇好似都係用Patreon咋喎，同賣文賣節目果d一樣咋喎，你肯定其他人要交稅？

蔥蔥我唔知 我只係知有一兩條女賣相 明買明賣 比撚完錢仲要比佢串 比佢串完仲要繼續比錢慘過狗咁 賣咪賣咯 咁一定有啲傻狗比好撚多錢然後睇埋啲垃圾相 但咪撚咁撚串好唔好呀八婆

咁我覺得玩股票啲錢仲易賺
唔通買股票又係雞？

要仇都係仇呢個職業啦
女喎 關我撚事咩
我係女 但無賣相 + 睇唔起人賣相喎
佢地有冇仇埋我先？

點解要仇依個職業？你情我願，又無犯例話唔俾賣相

咪就係條 blackruby, 又賣藥
佢如果真係非常賣藥我支持舉報佢架
但唔好話所有賣相嘅都係雞囉

你呢兩句有咩關連？
好心你咪係度拉低樓主個邊立場嘅智商啦

你可以罵依啲女臭串無問題，但唔可以話人係雞，除非你有證據話人地提供性服務

我唔明有咩關連
同樣 賣相同雞有咩關連我都唔明

屌你 我講緊樓主話人仇女
佢又有冇證據話所有講「電子雞」嘅人
都係逢女人就憎啊？

要仇都係仇呢個職業啦

你自己咁講，想唔認？

我應緊佢句「咁唔係仇女？」

啱啱學識中文？

人地係唔係仇女一回事

但你話要仇都係仇呢個職業啦
即你覺得唔係仇女係仇賣相依個職業

我宜家係問你點解要仇依個職業，唔該答我

你係咪燒壞腦？

我糾正佢用字 覺得佢形容得唔貼切
你就屈我有份仇又唔睇前文後理

點啊 覺得自己好聰明啊？柒左又唔想認

我咪問點解要仇依個職業嘅原因

唔係問點解你要仇依個職業

你話佢地仇咁我都可以問你原因點解要仇

仇個班賣porn唔認嘅電子雞/=仇女

你咪扮 你講撚到「想唔認？」「唔該答我」咁撚惡 仲兜 仲扮自己無get錯

而且你當依家通識堂啊 我要企埋人地角度答你問題 你可以問 我可以唔理你
唔該你唔駛覆我喇 我都唔想覆 唔該

因為你唔撚係直接答我問題，係度逃避問題講咩樓主話人仇女，我咪應你「想唔認？」「唔該答我」

你唔想企喺人地角度答就唔該答我唔知，而唔係逃避問題

仲有你自己講睇唔起人賣相，咁依個關你事，咁又點解睇唔起呀？

某啲賣相女串柒柒
=> 某堆連登仔指賣相=雞
=> 樓主指賣相 =/= 雞 所以某堆連登仔=仇女
=> 你：仇賣相女 =/= 仇所有女

邏輯崩壞接龍
某堆連登仔出於睇唔過眼
用涉及性字眼攻擊對方；
樓主出於（睇唔起連登仔？但佢都係..？）有樣學樣標籤某堆連登仔仇女
結論：大家一擔擔

打飛機又係射精，叫雞又係射精，強姦都係射精。打飛機冇問題=強姦冇問題？

你喺女方唔同意下將你拎鳩插入條女個閪已經係犯強姦，唔洗射精架

點解要仇?
咪就係唔想到時個啲細路女學佢地賣埋啲soft porn
哩個答案滿意未?
你咁鍾意叫人答你問題
不如你答返我點解仇班電子雞就係仇女??
見你話#335
證明班友詞彙貧乏，總之唔鍾意嘅女人只識屌人係雞
點解話屌柒班電子雞 就係屌唔鍾意嘅女人係雞?
我都唔鍾意你老母啦 我有冇話佢係雞?
點解話人係雞就詞彙貧乏?
你係咪覺得我好撚on9
點解會咁樣咬文嚼字?
因為我見你做埋咁玩
然後仲要係咁迫人答你 咪陪下你

好撚奇怪 我唔鍾意一個subset
然後有人話點解要憎曬成個set?
姐係我屌狗
而狗係有香港居民哩個身份 你係咪又可以話你做咩仇香港居民?

賣soft有咩問題？又唔係呃人又唔係犯法

因為話唔係雞嘅女人係雞，我就覺得唔識講其他啱嘅詞，我咪覺得詞彙貧乏（又或者弱智唔撚識分）

我屌黑警會屌佢地係狗因為佢地做政府走狗，我唔會屌班女警係雞，男警係鴨

所以其他人賣相我都冇乜所謂，學你話齋一個願打一個願挨

但係fufu果條撚樣收人錢仲要屌柒男人係狗，咁我就好願意睇佢仆街啦

第一句
咁人地唔鍾意食一樣嘢
人地講左唔好味
然後你又話樣嘢有咩問題? 又唔係難食 又唔係口感差
你理解唔到人地個原因 冇問題 唔好迫人學你個套理解
你其實可以發表自己意見 但唔好quote人 可以嗎?

第二句話 你話證明架喎? 點證明? 唔會係自己講就當證明左咁撚弱智掛?
我冇話你老母係雞喎
總之唔鍾意嘅女人只識屌人係雞
你哩句statement係咪錯左?
BTW我就覺得班友講得好啱啦

第三句 你get唔到我想講咩喎

我覺得班買相毒撚先最抵屌又要比錢又要做埋護主犬真.出錢又出力

不如改名做電子姣閪大家會唔會好過啲

你睇唔睇av?

我睇
但唔會想自己個女做入面個演員
定其實你好想?

而係香港電子雞太易入行

咁比較唔掂喎
以前香港多𡃁模 新聞日日討論
都令到好多細路女覺得自己有機會出名發圍
ΑV 太遠喇掛 至少新聞唔係日日報 一般社交平台唔會日日見到

佢地啲類比好怪...
最接近都係樓主個寫真

咁你仇唔仇av女優？

唔仇
因為佢地冇覺得係男人係垃圾 (詳情可以去隔離post睇
冇學人玩女權 (睇返自己個啲
佢地都明白自己個定位

咁你係咪好想自己個女入行?

*冇學人玩女權 (睇返之前個啲post

大佬呀，你話唔想仔女做一樣野，咁我問原因有咩問題？如果我話唔想仔女做香港警察，因為香港警察係政府走狗亂打人，我無叫人學我講套，我咪問又唔係犯法呃仇點解唔鍾意，你唔鍾意食咁答到咩原因唔鍾意食架
即你可以代佢地答話唔鍾意所以仇又答唔撚到點解唔鍾意

咁話唔係雞嘅女人係雞除咗唔識用字或on9智障外有咩原因咁呀？

你宜家要駁我緊係話唔會咁亂話人係雞，唔通689間唔中講句人話就無問題？

即係問題係態度屌鳩啲男人，睇唔起男人而唔係賣相啦係唔係？

「點解要仇? 咪就係唔想到時個啲細路女學佢地賣埋啲soft porn
哩個答案滿意未?」
咁即係呢個答案根本就唔關事

我唔會想我個女入行但我唔會因為呢個原因仇恨做呢行既人

講到尾根本就唔關乜野出賣肉體賣soft porn呢d原因
純粹係女權自助餐呢d問題
我唔支持呢樣野
但我都唔支持將女權自助餐以外既野拉埋黎講
因為真係搞到好撚肉酸

睇勾魂惡夢個個囉

你第一段同第二段 完全係認知問題
因為我覺得係porn
你覺得唔係
然後仲要係咁問

點解唔想我個女做哩啲嘢
我覺得好cheap 而且哩班人大多覺得男人係垃圾
我唔想佢咁

咁話唔係雞嘅女人係雞除咗唔識用字或on9智障外有咩原因咁呀？
下你唔係話證明左架咩
做咩問返我轉頭?

最後一句誅心論
比個反例你 你又唔buy 係都要屈人係亂話人係雞個啲人
咁你屌我地屌得咁開心
應該係仇男嘅?
想問你會點證明自己唔係仇男而係仇啲屌鳩電子雞嘅人?
見你係證明大師 希望你比到證明我

終之係香港電子雞做個啲嘢
我唔想佢成為其中一份子

而外國twitch bitch個啲 我覺得還好

雅楹fufu show條底褲仔出黎用意係咩睇到好尷尬，唔知佢d朋友有咩感覺

我幾時有話唔係porn?我打soft打小咗個porn炸喎。幾時有話露點相同片唔係？
咁即係唔賣相依行嘅問題，係香港依行嘅人好多態度有問題啦，咁屌佢地女權閪無問題，但唔好話雞

我咪問清楚你囉

唔係唔buy,無證據話人係雞就係老屈，藍絲無證據罵人收美國佬錢咁係唔係一樣都係老屈呀？我屌柒依啲行為有咩問題？

無論男女無證據話人係雞我都屌呀

香港賣相就係電子雞，咁外國賣相個啲係唔係電子雞？

咁又唔可以咁講
我上面都比多左個原因你
香港電子雞太易入行
佢地的確影響到社會風氣
例如十年前都冇咁多電子雞架
點解哩幾年多咁多?
日本AV 你都要有星探發掘啦
香港想加入真係好易喎 仲要好易搵
你係女 咁tempting做唔做先?

但如果我地keep住屌
最少令人知道個件事有道德爭議
啲女覺得羞恥 咪冇咁多人做
自然我個女都低啲機會變成佢地咁

情況就好似日本人日日屌鳩AV女優
佢地去迪士尼都比人屌
可以見到AV女優地位低下
但由之前女權事件見到 哩班電子雞係香港地位都幾高喎
上埋港台節目

係
但哩個世界咁多on9仔
你會唔會屌曬全部?

無叫你屌晒
咁雞排妹係唔係電子雞？

出賣自己肉身換取金錢
然後話係雞有咩問題?

定係你認知中雞一定要有性行為?
你鍾意咁定義隨便你嘅
唔好用你個定義咬人 ok?

你宜家要駁我緊係話會屌曬全部人啦

冇留意

出晒寫真，咁係唔係電子雞？

留言又話玻璃心虛偽撚
冇人理你就話駁唔撚到

你幾時去支交部見工？

唔算電子
但佢都係出賣自己肉身換取金錢
如果你話佢係雞嘅話
我諗就哩個定義上我會同意
但由於佢本人算係一個好人
所以我唔會話佢係雞

唔係我認知我定義
係大眾咁耐以黎指雞=妓女
就好似載綠帽=條女出軌一樣

唔通你定義女人睇靚仔相就=俾綠帽老公男友咁就可以呀？

唔露你地又屌人地唔露肉都賣咁高價錢
露你地又屌人係雞
諗清楚自己當初想法先啦

有撚埋電子書，咁點？

係雞就係雞，唔係雞就唔係雞，笑死人咩，雙重標準到你幾撚on9

雞係咁解
但同時都有其他方法解
(證明大師 你可以睇下有冇其他source嘅
近代至現代除了打正旗號賣淫的性工作者外，還有些女性從事陪侍工作，也屬於廣義的娼妓。例如伴舞的舞女、卡拉OK夜總會的伴唱、夜總會的坐枱小姐等，這些娼妓未必會與客人發生性行為，但有些於陪侍時容許客人觸摸身體。

電子雞係個引申意思
無可否認 電子雞雖然上開連登嘅都知講緊邊班人
但作為新嘅字
佢嘅定義係有啲唔明確
既然你覺得有歧義
你或者可以考慮搵專家定義哩個字

咩叫出賣肉身？
起碼人地俾錢你可以短時間擁有你嘅身體先叫出賣肉身

唔通賣部車嘅相都叫出賣車呀？影張相就叫賣身笑死人咩

最多咪叫賣弄色情

你on9啲喎
我咪答左你囉on9仔
我會同意佢係雞
但我唔會話佢係雞
即係指我唔會當面話佢係雞 或者上網屌鳩佢 ok?

毒撚邊改到
屌唔到既女人就係雞

咩叫出賣肉身？
起碼人地俾錢你可以短時間擁有你嘅身體先叫出賣肉身
我咪講撚左大家定義唔同
你仲想點?
你就真係想笑死人啦
係要迫人認同你
又誅心 又證明
自己都係求奇up 但就屌鳩其他人
叫你比證明又係比唔到

你入面都識講有條女出黎陪你即起碼個段時間佢屬於你就算無得屌，唔係點叫賣身呀？得張相無人陪你叫雞
唔通你賣部車嘅相俾我叫賣撚咗車呀？起碼都租部車俾我

你俾個link啲例子全部都係咁，咁你又引用？

你其實係咪唔識中文架?
咪講左係引申意思
定義問題
你係都要迫人認同你個套
成隻小學雞咁 唉

係雞點解唔可以話，如果係事實話嘅話點解係叫屌？

我係想令你明白 有時一個字已經有其他意思
會同原本個意思有少少唔同
雞已經可以等同廣義的娼妓 (未必有性行為
咁電子雞個引申意思又再有啲唔同唔得咩
你明未?

狹義的妓女，是指傳統概念中，以性交為主，純屬性與金錢之間的交易。 而廣義的妓女，還包括為嫖客提供各種色情服務行為，如今日的「伴遊女郎」或「陪酒女郎」，便屬於這一種

龍門任你攞

你係咪買相啲毒撚

其實d人幫班電子雞婆護航係咩心態，一齊打擊電子毒瘤，唔係佢地又出黎寸你班死毒撚偷影佢，搞到男女更加不平等架啦

佢弱智嫁 自我中心到佢點諗一定要人點諗
惡撚過狗

問撚緊你賣張相點叫出賣身體呀
咁賣車相係唔係賣車呀？

即係人地自己點諗就可以侮辱人咁呀
真係唔知邊個自我

除非啦，一係佢地就係買左相但波皮都無得摸既小毒撚，一係就係班電子雞婆d同黨係度護航，其餘普遍人都係見一個屌一個賣意淫相班雞婆，無錢搵個個月5皮以上唔通真係想同你班毒撚係度直播吹水咩

咁社會大眾都咁認為先算
如果有條女話你變態佬，因為佢定義樣衰就係變態佬，因為你樣衰咁得唔得？

你係咪on9 咁撚樣都比到?
賣車相唔係賣車
你車相同你個車個功能有邊個位係重疊?

而你body張相同body都做到同一樣嘢
就係可以令啲毒撚打J
而佢地點解會有value 就係因為哩點

問問問 問你老母咩
我上面一直問撚緊你點證明呀?快啲證明啦

下 乜你覺得電子雞好悔辱咩?
事實嚟喎
係事實點解唔話得?
而且班事主話唔care喎

依家唔係一件友認為
再者上面都講左
你覺得有歧義
或者可以考慮搵專家定義哩個字
就係咁 我地唔會因為你唔同意而停止使用

痴撚線，同條女一齊只得打J?
無女得相點扑野？

望到個body就叫同擁有個body一撚樣，你唔好再智障啲

咁我睇普通電影普通相都可以打j架啦，不如話所有拍片影相又賣錢嘅女就係雞

你覺得事實咁點解話唔會叫雞排妹做電子雞？

你咪係智障囉
我有講過得一樣功能咩?

咁我睇普通電影普通相都可以打j架啦，不如話所有拍片影相又賣錢嘅女就係雞
如果你要咁講嘅 得呀
你咪出去同人講 睇下有冇人認同你
最少我地唔會好似你咁迫人定義同自己一樣
大家都係覺得個名應棍先用

你咪唔好停囉，藍絲亂講野我都停唔到架
不過我都可以話你，咩叫社會大眾呀？

你會唔會拎大眾話電子雞=網上賣寫真嘅女
同話雞係妓女一樣黎比係一樣程度咁呀？

依個道理係出自你唔係出自我
係你話可以賣黎打J就出賣身體

咁你咪出去同圍同人講
網上賣相嘅女人就係電子雞
睇下有冇人認同你

下 有啲嘢我想唔講咪唔講
係心入面知咪算? 唔得架?
唔好係咁迫人認同你個套啦
雞排妹份人幾好 又冇做咩出位嘢
比返少少面
我會尊重佢

如果你話電子雞份人都好嘅
咁我都可以尊重佢
例如我知一條友係好人
佢做電子雞 然後我唔會主動話佢
就係咁

我已經講緊啦

比返少少面
我會尊重佢

你講得出依句即係指話人電子雞係唔尊重啦
唔通我話唔會叫杜文澤做演員
要比返少少面佢我會尊重佢咁呀呀

其實佢擺明係賣意淫色情相，連點同閪都露埋，以咁不良既途徑去令毒撚們泥足深陷，班入世未深少女有樣學樣，個後遺症都好大喇

sure
我唔會停止叫佢地
你都可以繼續話我
因為比狗咬 我都阻止唔到
但社會大眾一定唔係指你班撐電子雞嘅人

希望你周圍同人講包括女同事或女同學（如有）
而且又得到認同

Let's see

我無撐佢地，我都覺得有唔少賣相嘅女好撚虛偽又臭串
但我唔會話人電子雞，人地衰咩我就話咩，唔係一句我覺得咁講無問題就無所謂

等你改變社會，令我google電子雞個時彈出黎嘅係個班賣寫真嘅女係頭版唔係他媽哥池

因為港女網上賣相係做爛市
好嘅可能會有相機呀 服裝呀咁嘅
差嘅唔著衫手機對住個閪影一影就拎黎賣得
你講人地明星 就算係av明星
都假假地叫拍攝團隊 印刷
人地一本寫真 有幾多相 咩質素嘅相 賣幾多錢
你港女賣相 又有幾多相 咩質素 賣幾多錢
對比下
港女賣相嘅價格 質素似唔似做雞先

解釋下點樣偷換概念先啦 證明你唔係柒嗰嗰

外國雜誌又關你撚事 唔似你咁閉翳自己
鬼妹周街唔戴bra出街都得 你呢港女連視姦撚眼紅

九唔搭八 成件事同黃絲攞嚟較
三毛bye唔送

寫真就算有露點係18+
宜家小朋友睇通哂 唔好拎嚟外國文化

十年前無人做會唔會係因為社交平台(尤其Patreon呢d收費平台)未有而家咁多咁成熟？

日本人都會屌鳩AV女優唔代表咁樣做合邏輯
除非屌鳩佢地班人呢一世都未睇過AV
你會唔會覺得一條雞蟲鬧d雞出賣肉體好低賤係make sense?

關於道德問題，我唔同意應該係用群眾壓力令人覺得羞恥而唔敢做，反而應該拎上枱面討論辯論，等d人自己會思考過到底咁樣做合唔合乎道德再自行決定，如果佢既結論係咁樣做無問題，咁都唔應該阻止

至於「如果我個女去做既話」呢一點
我會話如果我個女大個左自己認真諗過然後做左一個咁既決定，就算我唔想，我都唔會阻止
呢個係佢既人生，唔係我既人生

其實我地睇正評負評數已經好清晰啦
邊面人多 邊面比較代表到社會大眾
我生活圈比較狹窄 身邊全部同事 朋友
都agree 佢地係雞

你地咁正義
調番轉班舞男同富婆跳舞 俾人話係鴨
你地有冇幫過口 正視聽？
成日攞外國啲例子講 依家攞個近嘅問你喇

係囉人地都唔care
According to their logic, 佢地出咩聲啫 多事

Idk 都有可能係全球化 然後啲人東施效顰啲鬼妹

Welcome to the fucking world
雞蟲鬧d雞出賣肉體好低賤係唔make sense
但啲女靠出賣肉體然後有好高地位都係唔make sense (望下美國副總統)
雞蟲鬧d雞係唔make sense
但d雞鬧d雞蟲都係唔make sense
唔通真係得唔睇AV嘅人可以屌鳩佢地?
最理想一定係立法規管(雖然我唔信法治嘅)
你寫真都有淫褻及不雅物品管制條例

反對
一件事之所以係群眾壓力 正正係因為多人認同佢
如果多人認同佢都唔講得嘅
咁咪得少數派講得嘢?
但少數派個價值觀明顯同大部人唔同
咁會改變成個社會(雖然我唔敢講好事定壞事)
我都同意等d人上去辯論下
但如果真係要人立法/辯論 咁件事一定要有爭議
姐係我地要keep住屌先得

你去香討都成堆藍絲架，咁唔通又可以代表到成個香港呀？

大佬呀你都識講舞男起碼都要出黎俾班富婆抽水，宜家佢地賣相都要俾你話雞，已經兩回事，不過班舞男我都無話係鴨，人地點講人地嘅事，我嘅標準就係你無證據佢有賣身上床咪唔係鴨

拎副總統黎比都痴撚線
佢問題唔撚係咩地位高唔高，而係副總統或者從政嘅位應該係講政治能力唔係肉體

雞罵雞蟲唔make sense係因為佢地罵佢地嘅客人依個態度好撚有問題

你要屌你所謂班香港電子雞態度臭串惡劣無所謂我都覺，但本身賣相係無問題，個人自由

即係唔通香港班黑警仆街就代表做警察依份工有問題？

冇搬龍門喎 就算你覺得狹義有問題 但我一直都跟住至少有收錢同人有肉體接觸/性交先係妓女依個定義冇搬龍門
我就算你用廣義 咁又去返定義嘅討論話題 因為引返你嘅句子，我唔覺得「伴遊女郎」或「陪酒女郎」同影性感相係相似 依兩個職業都符合至少有收錢同人有肉體接觸

咩先係廣義嘅妓女定義先？去到有幾廣？廣到影性感相就係妓女？不如你講下你個定義啦

另外我只係睇唔過眼而家侮辱女性嘅風氣太過份
我可以同你理性討論 但唔該你唔好攻擊完女性又嘗試人身攻擊我

同埋我係其他post見講班舞男，班連登仔係度講辛苦工值得尊重之類炸喎，幾時有好嬲咁屌柒佢地係鴨？

係咁嘅話唔該你share黎睇吓，如果我見到佢到佢真係好撚柒嬲屌佢地罵佢地臭鴨，咁我幫手講幾句

有咩問題?講緊社會general情況
只可以你地覺得唔make sense
我唔可以覺得地位問題架?
再者你generalise 都會get到我個地位有問題啦
你get唔到唔關我事喎
唔好再迫人跟你套諗法得唔得

下 其實我由頭都係屌緊香港電子雞 (個名最臭最臭個幾隻)
賣相個班 我咪話你低調啲其實ok
只係你地狂問 我先講下我啲意見

//延展推廣；謂由一事一義推延而及他事他義//

即係影性感影本身唔係雞但又畀人借用咗雞嚟屌佢哋係雞 只係有某啲類似嘅特性而非等如
我有冇理解錯？

但啲女靠出賣肉體然後有好高地位都係唔make sense

咩叫高地位？如果只係賣相發達有錢咁有咩問題？

你拎個黑妹副總統比，但佢傳言（我當真），係用肉體換政治地位，無論只係一個普通黨員位定副總統根本都有問題，關咩高唔高事？即如果佢只用肉體換普通黨員或檢查長就無問題咁呀？

你宜家講撚埋賣相有問題呀on9

咁你有冇幫班舞男正視聽先？
舞男你就話 人哋點講係人地嘅事
電子雞你又忽然之間正義感上身

#525應撚咗你

去啦比卡超選擇性失明大師

唉 真係認知有分別
佢地唔只有錢呀on9
之前女權事件
call齊成班fans搞到條友比佢公司炒左
最後佢比人炎上 但咩事都冇發生
某幾隻仲識傳媒 專帶風向
然後仲上到港台做節目單方面屌柒我地
咁樣係咪都唔可以叫高地位過一般人?

我一直講左賣相我覺得有問題
但你低調啲其實ok
我唔得閒個個屌曬 明未呀? 定我唔鍾意啲人賣相都要問過你?

俾條link 黎

其實你係咪輕度弱智
咁大個標題 叫我俾link 你？
呢個po 你又咁主動咁自動入黎討論咁耐
你都幾好笑 幾公平喎

雞=性工作者=用性作招徠賺取金錢為工作的人
賣淫相=把自己身體及性作為賣點出版成性商品賣出換取金錢
網上賣淫相=電子雞

咁你任何有錢人有地位都一樣可以咁做架？關咩賣唔賣相事？
賣相賣到有地位，跟住有啲有地位嘅人搞人，就唔可以俾人賣相賣到有地位？

低調係唔好俾咁多人知你有賣，雞排妹個啲都叫高調
，佢地問題唔係高調係臭串

算啦唔好嘈喇
睇唔起人地有手有腳又唔係窮靠賣相搵食做爛市
都要同佢地申請咁款
價值觀唔同囉
崇尚知識、欣賞辛勞嘅人
同 有錢唔犯法乜都得嘅人嘅分別

兒登仔（同埋女！）不嬲雙重標準

佢地要正視聽
係咪要叫做 似雞一般嘅電子姣閪

靠性賺錢唔係雞係咩..

麻撚煩，咁依個post我見到咪自己入黎
唔通特登查，又要人幫你又唔俾link
屌我留撚咗咪撚煩

好難同你溝通呀大佬
咩都要嘈餐飽
唔同有錢人
有錢人真係出錢
問題係電子雞唔係因為有錢而做到我上面講嘅嘢
咁都唔關賣相事?

價值觀唔同
定義唔同
認知唔同
但係一定要迫人同佢一樣諗法
咁死得啦

咁下圖依兩位女星都符合你嘅定義
//把自己身體及性作為賣點出版成性商品賣出換取金錢//
有冇理解錯？

即係有錢人用錢搞人，高官用權力搞人就可以咁呀？
咁係唔係都要玩共產唔俾人有錢同有權？

有人女權閪身份搞人你咪屌柒佢囉，唔俾人賣相發達？咩道理

根本佢哋就on9 懶係要尊重啲電子雞 懶係道德撚上身 明明叫佢哋電子雞嘅理據充分
叫電子臭雞佢哋就可以話錯嘅 因為唔知係咪真係臭

哇 講到幫我咁好心啊？
係你自己get 錯重點先搞到咁麻煩
屌緊你都無一視同仁 你就真係走去留言補數
你真係on9 唔係扮

即賣性感相都係靠性？

好女權啊屌 賣弄美色都要尊重
咁收兵都道德高尚

咁你想我點呀
係唔係要我個個連登post睇撚晒呀
咁我呢度睇到咪呢度留言
又係你叫我去，去完又話我扮咁你咪撚叫我去啦柒頭

真係痴撚線
我幾時有咁講呀
我已經唔知第幾次問你啦 你條on9仔係咪唔識中文
你唔識中文 可唔可以唔好同人討論呀 救命
我兩個都屌
但明明係兩樣嘢
你係要話一樣嘢
你又要拎嚟做points 咁我咪答你囉

有人女權閪身份搞人你咪屌柒佢囉
所以我咪話自己都係屌最出名個幾隻

唔俾人賣相發達？
唔計最出名個幾隻(姐係你口中嘅女權閪
我唔鍾意咋喎 幾時有唔比?
而且我唔想佢地因為賣相而得到地位又有咩問題?
我唔可以覺得唔make sense架?
屌你老母

咁係唔係全世界賣性感相都係雞？

唔好轉移視線
如果你想話賣淫相係藝術嘅話 我可以話你聽喺香港 喺呢個世代 啲電子雞所賣嘅相唔係藝術 咁當然幾百年後佢哋會唔會被定義為藝術就係幾百年後嘅事
正如好多藝術家 在生嘅時候籍籍無聞甚至俾人侮辱 到死後好耐先被世人敬仰
至於你貼出黎嗰啲 唔好意思 我唔熟佢哋 你可以講吓佢哋啲生平出嚟我再定義吓佢哋屬於咩

你自己都答咗你啦 性感 Sexy

請問賣相係值得光榮嘅職業嗎？可以寫落cv嘅職業嗎？

咁你講咩鳩地位？直接屌柒班人行為咪得，人地點上位人地本事，你自己拎黑妹副總統黎比，九唔搭八

即使無收錢俾人屌，但賣相呢種事情都係唔可以公開講吧？唔通佢哋將來見工果陣會講出自己曾賣相？

唉 知啦知啦
知你get唔到啦

咁你性感定義係咩？
如果唔露點都算，咁日本台灣啲寫真算唔算？

佢地有另一個身份叫 演員
我地可以標籤佢地做 艷星
你教下我點標籤班賣相女？色情女權支持者？色情禁藥賣家？叫佢地做雞其中一個原因係佢地塑造到自己係一個為錢可以俾身體其他人睇嘅淫閪，好貼切啊

瑪利蓮夢露起碼都叫做因為窮而開始做海報模特兒
你唔好亂咁攞嚟比

宜家問你係唔係=雞呀，咪撚拉去光榮

你係米鳩白金會員來架？

兩邊都係雞

你唔覺係做雞米唔覺囉！
無必須逼人哋都同你一樣咁諗吖？

留低啲相俾佢地老公睇
佢地賣相根本搵快錢又賣自己形象 短視又膚淺
到底有咩咁值得尊重

你自己九唔撚搭八炸，即原來賣身做副統總統係因為地位高先問題，咁賣身做個地職位就唔撚係問題咁呀

你將行賄行為同賣相拎黎比

樓豬做開賣相電子雞？

我冇話賣淫相係藝術喎大家 我嘗試用你定義去判斷事物 又咁啱依兩個女星都符合咋喎

其實你想知佢生平冇所謂但冇乜關係囉 兩張相都係符合以下兩點喎
1. 把自己身體及性作為賣點出版成性商品賣出換取金錢=賣淫相
2. 用性作招徠賺取金錢為工作的人=性工作者=雞

咁佢哋網上賣唔符合你第3個複合定義

咁依兩位就只係賣淫相嘅雞

邊個位唔啱邏輯？

買開

非常贊同，講得咁正當。睇下過多幾年，敢唔敢被老公或男友發現自己曾經賣過相？！
係得啲膠友、女權撚至盲撐。
做雞唔可恥，最嘔心係又要賣又要立貞節牌坊。

咁藍絲話示威者係暴徒都得架
佢地都可話出黎阻政府就係暴徒
唔好屌佢地呀記住

即係唔光榮同唔可以寫落cv 嘅職業就係雞？
咁走私軍火係咪雞？

條友個腦係膠造嘅，無法溝通

冇買開 冇睇開 你可以post啲出黎一齊定義吓

咁你會唔會同將來另一半講自己曾賣相？

你Up乜春？

你條低鳩柒閪能get唔撚到我表達啲咩
我唔會怪你
no worries

唔同佢諗法就咩都要屌一餐

色情女權支持者？你覺得佢地講道理咪女權人士，唔係咪女權閪
色情禁藥賣家？騙子

即原來演員拍性感相就係艷星，其他女人拍就係雞

樓豬我認同你呀
而且支持港女學下日本妹拍AV

你講起 我又諗到另一個我哋叫佢哋電子雞嘅原因係因為佢哋立貞節牌坊 佢哋又要做女權撚叫人唔好物化女性 又物化自己將自己包裝成性商品出售 所以啲人先話佢哋電子雞
如果某啲on9仔唔想叫電子雞 不妨考慮吓叫電子貞節牌坊

人地問緊你係唔係唔光榮就係雞呀，你講咩同唔同另一半講呀
咁係唔係走過白粉唔講都係雞或鴨呀？

明曬

你自己九唔搭八拎個唔關事例子出黎之後話人get唔到
西撚利

嗯嗯
真係好 唔洗再同個傻仔嘈

你覺得依啲算唔算先？

慢慢自欺欺人啦，你連副總統個例子都唔敢正面回應

係呀係呀
我唔敢
垃撚圾

咁喺香港喺呢個世代如果佢哋仲未死仲做緊呢樣嘢嘅話佢哋的確係
電子雞呢個字始終都係新興用黎定義patreon按月訂閱式賣淫相嘅女 而你列出嘅係以前嘅外國人 係上世紀/上代產物 喺外國嘅語言/當時嘅時代可能有另一種叫法

我邊有亂攞嚟比 我嘗試檢驗你嘅定義姐

依家我哋多咗個字喇：艷
咁香港賣相嘅可以標簽做咩？
艷kol?艷iger?艷星？艷奀星？艷網紅？
我覺得以上嘅標簽適合過雞好多喎

仲有做艷星就可以有另一個身份，咁香港果班都可以有㗎

女權支持者、賣色情禁藥

有咩問題？點解自己地方嘅就要撈埋一齊講，外國嘅就可以有另一個身份？

喂大哥杉原杏璃同瑪麗蓮夢露都係塑造到自己係一個為錢可以俾身體其他人睇嘅人喎（淫與否就係你主觀判斷，我冇意見）

窮同海報模特兒有咩關係呀？最後都做咗你鄙視嘅嘢喎，即係要講出身？

我問緊你係唔係唔光榮就係雞呀，你講咩同唔同另一半講呀
咁係唔係走過白粉唔講都係雞或鴨呀？

多謝另一位巴打，原句copy

我就當你電子雞只係賣相，係近代
咁雞排妹都有出電子寫真，咁算唔算電子雞？
人地都係正體字喎，人地都叫妓女做雞
唔好話語言問題

瑪叫上世紀/時代嘅人冇問題 但杉唔係喇掛
新興就唔代表要叫雞
另一位巴打提出咗一個字：「艷」我覺得貼切一萬倍

電子艷（奀）星會合適好多囉

條女含到雪雪聲仲正

呢個角度點p 你教下我

電子雞打手 Blocked

呢度啲架妹都影性感相，唔知算唔算雞呢？
佢地啲寫真係有書外都有電子版，咁唔知又係唔係電子雞呢？

日本偶像無乜含撚圖寫真

電子雞蟲學人玩臭蟲論

快啲課水俾錢睇臭閪啦
呀唔好意思，佢地閪邊都唔露，你都無得睇

屌 我都諗過 但我諗唔起個奀字點寫
電子艷奀星 但星字唔啱喎
有啲千幾Followers 都叫星？

上面啱啱諗起另一個我哋叫佢哋電子雞嘅原因係因為佢哋立貞節牌坊 佢哋又要做女權撚叫人唔好物化女性 又物化自己將自己包裝成性商品出售 所以啲人先話佢哋電子雞
如果唔想叫電子雞 不妨考慮吓叫電子貞節牌坊

BTW咁講嘅話你上面post過嗰啲日本妹 佢哋可以算係冇立貞節牌坊嘅電子雞 雞排妹都算係電子雞 不過有啲人on9現實都當咗佢係雞搞9佢就被雞排妹告

留意返 電子雞唔等於現實雞

不過講真 電子雞呢個字 香港創出黎 專係攞嚟定義啲好似email fufu 之類嘅patreon 按月訂閱式賣淫相港女女權閪 所以好難一概而論

咁電子艷女囉，咩身份都啱，再唔係咪艷婦
有用YouTube 咪電子艷YouTuber囉

Ok達成共識 dse口試大家一齊高分了

想表達咩？你覺得唔係正常就係雞？影含撚相就係雞？

仲有你覺得要有含撚相就係雞？咁其他冇影含撚相嘅就唔係雞？

可以，我都覺得佢地好撚臭串。賺男人錢又睇唔起啲客
同澳牛啲員工一樣（其實仲閪，澳牛只係態度差）
或者你一句電子臭閪都ok,反正平時罵女人都唔係因為對方個閪臭，只係想話賤女人咁上下，但話雞就真係指妓女

【公投】到底私影學生妹-晴兒 晴天的孩子 究竟係唔係雞?

俾錢可以屌都唔叫雞？

人哋日本寫真個價對得住買家 香港啲電子雞影幾影就收你100蚊美金一個月 比完咁貴月費你比我睇啲人哋外國幾蚊一個月買到嘅嘢甚至乎根本冇得比 一睇就知係hea9你 甚至你dm佢同佢傾計都唔理你 你話咁嘅行為正常 而唔應該鄙視 你個腦同價值觀係咪有啲問題

共識共識

巴打，我真係唔係想幫班女講野，但係邊樣就話邊樣
即安心事件咁，成班連登仔（我話成班費時啲人話我講全部）話條女係雞，家陣又無證據條女收錢，依啲叫淫婦，賤女人，狐狸精，話佢係雞其實侮辱咗啲雞，啲雞真係為生意為錢根本唔同

#電子賤過雞

係 咁你鬧佢一個咪算 做咩燒埋其他人？

仲有晴兒係俾錢都可以屌定只係影佢同sp 嘅相我就唔深究喇。反正只係答返你問題嘅話俾錢可以屌係叫雞嘅

Ok 可以推廣改叫電子slut

依個我認同（如果係臭串個啲）
你最好講電子臭閪，因為唔係個個賣電子相都臭，如雞排妹

咁講我地都唔可以話所有警察都係狗係黑狗
而且有證明可以俾錢約炮嘅又唔止佢一個
雖然咁講唔合邏輯 但一般人會覺得佢哋可以為錢賣相 自然俾多啲錢可以屌埋 可以做全套

或者簡單啲電子閪順口啲

明買明賣點解唔可以明屌，等於個市場有人賣嚿低質素既嘢出嚟，有班樓主咁既人去吹捧同撐好好J，然後有人覺得咁既低質素就明屌你班友戇鳩咁都好吹捧，有咩問題?

最好笑就係標題，以為自己可以類比明星，其實就同香港發水新樓一鳩樣，爛鳩劏房露台車位屋以為自己係豪宅仲要賣出嚟好似大恩大德咁。

不過冇你班友吹捧，相對既價值就會低咗，J一樣冇人講既嘢自然唔值，就好似你都唔會再大聲聲同人講J周秀娜寫真，趁而家個Noise大好賣多啲貨出嚟，過多排又冇人識你電子妓女

嗱差佬果方面我就唔討論因為我都好難理性中立，但中間係有討論過嘅，你唔嫌煩可以爬文睇返再回應

咁唔合邏輯嘅嘢就儘量唔好使囉 更何況話人做雞都係一個幾嚴重嘅指控，非凡嘅結論需要非凡嘅論證

都係果句 按你講法都只係晴兒係雞姐

利申：最憎死黑警

屌你老母 死毒撚快d課金幫我買樓貼仔
少左好多傻仔落疊呀 嗚

完全認同
好憎D人係又雞唔係又雞，做人做到詞彙庫簡化到咁都幾悲哀

同埋的確唔係話警察就是狗，因為起碼外國唔係
另外點解香港宜家無白警，其實王喜喺杜文澤個節目度有講過

當我當捐俾匡智 個觀感會仲好

其實好拎唔拎點解會拎日本寫真女星黎做比較
淨係用銷售方法黎做對比已經好唔同
日本就有晒「合法」平台包括電視 網上購物平台係比到個名佢地正式推本寫真出黎 而且唔同寫真女星嘅寫真都有個別「主題」 例如季節或者情境
香港暫時除左deer chan出過本係有「日系」風之外 其他賣相嗰啲同「寫真」有邊忽拉得上關係
當年動漫節啲靚模賣寫真個手法都好過佢地啦
當然邊個地方都有人網上賣相 但你賣得咸相然後又話人拎住佢啲咸相指指點點 實有人話雙重標準架
不過講到尾都唔知拗黎做乜 人有人賣亦有人買百貨應百客咪由鳩佢
我就一張都未買過亦無興趣買只係對呢啲一兩日就出現嘅圍屌反感

樓主你係邊位女藝術家？想買你啲相

咁撚緊張實係自己有份賣 驚燒埋自己度

咁你老母都係喎你老母都一定咁樣搵過你老豆著數

大佬呀
嘈到都唔知去左邊

如果你將賣相女同av女優拉個等號
我覺得ok嘅
但係av女優唔會屌人對佢有性幻想
更加唔會介意有人去討論「今晚揀邊過過夜」囉

只於係唔係雞
其實都係搵個象徵名黎鬧啫
一定要做過先鬧得你好多野鬧得喎

因為佢地係公衆人物但無公關技巧

鬼叫呢個年代普通人容易成為公衆人物咩

幾好呀屌

賣唔賣都係雞

咁全世界都係雞

人地光明正大咁賣,佢知道比人J都仲好專業咁笑住對D FANS,又會同FANS扼手,佢唔會叫人地唔好J佢,亦唔會當自己係女神,反而仲會多謝FANS吹捧佢

相反班港女呢? 影完D性感相又唔認自己有影過,係到話自己影D普通相,又話大家睇IG就知,係多布,唔係D咩少布性感泳照咁
到人地比錢買黎睇,又話藝術,唔好J佢地,唔好問佢地咩價,跟住又唔會話多謝你地買相,當正自己係女神高高在上咁
屌,依家流出哂啦,仲撚衰過日本明星既寫真 意淫程度已經超過哂D水著寫真啦
差在未露哂,去到AV程度 咁樣同人講係藝術? 請問張相係出自邊位攝影界大師?

影D意淫相/祼露相,人地買果時就乜都唔講,人地J就當唔知
依家流出哂,比大眾睇完,就話係藝術
我屌你老母,係藝術照既你唔撚租過場出黎 放哂你D藝術照比人睇,收人入場費?

當初大大方方講自己D相係性感,係祼露
你又唔開到口叫人唔好J你
你會經常多謝買你相既人 咪無人屌你囉
依家係班女,又要做雞又要拎貞節牌方
樓主又講到佢地係明星出寫真咁

留左樣,唔記得早排D乜乜YOUTUBER風波 都有流出過同樣既野
但成班女就拎哂女權字眼出黎
外人屌你做雞就拎女權出黎講
你地自己圍內比人話係金魚缸入邊比人揀,又唔撚講女權問題
之所以咁黑大家憎就係佢地乜撚都話女權

冇著數個陣就唔係女權啦

你憎佢哋冇問題 要鬧冇問題 但人哋真係冇做雞喎 依度討論完後有幾個叫法好過屈人係雞一百倍
中性嘅電子艷女
侮辱嘅有電子閪/臭閪

岩呀

連登仔見到買方同賣方之間,賣方存在剝削行為,於是作為第三方提醒,而連登仔講到咁正義就理要以結果為前提,以目的為主,而唔係情緒驅動而做出各種唔洽當嘅語言攻擊,咁對事件無任何作為。簡單d講就係披住正義嘅披風豎立公平嘅旗幟出師有名咁出征討伐,然後對家乜事都冇,仲更加團結。

例如,有一堆人中咗傳銷,要做嘅係幫佢脫離,而唔係不斷用標籤同言語去屌鳩傳銷同客人,咁只會令佢地更加團結。更好嘅做法係,用故事,情理兼備咁擊毀傳銷。

你打錯左?
係有著數就唔女權
無著數就女權行先?

你岩
佢地無講明自己咩價錢去做咩服務
嚴格上黎講,唔係雞
因為雞都會講明自己咩價做咩野

唔好話人係雞 你睇下呢度邊度嚟

係你話留言=玻璃心虛偽撚咋，我冇噉講過。我淨係話有虛偽撚會衝出嚟回應我。

因為兩樣嘢嘅概念真係好類似，同埋我嘅中心論點根本就唔係屌鳩黃絲同黃店，只係指出香港嘅電子雞、美容雞甚至好多現象純粹係因為香港人嗰種閪，嗰種虛偽下嘅產物。

你先調轉咗呀？
「你地自己圍內比人話係金魚缸入邊比人揀 唔撚講女權」
呢件事會得罪cga龍頭大佬，做女權都冇著數，為保job暫時唔做女權
榨壓男人時就衝出嚟講女權

真正嘅雞先無問題 講到明收幾錢如建興富士個堆
咁易話人雞其實侮辱咗啲雞，好撚多電子閪都cheap過雞

好似罵香港黑警係狗一樣，其實侮辱咗啲狗

樓主俾咗幾多錢課金

唔緊要啦，你未同你啲朋友講下你每個月課一千幾百係班女到囉，睇下會點

Oops，sor，樓主毒撚無朋友

好心你唔好攞日本果d 同香港果班比

香港果班不知所謂 又要做雞又要攞貞節牌坊
一有事起上黎就女權女權

D 相又收得貴過人 人地日本果d好睇過你多多聲

不過都無計既 咁撚多毒撚 包括樓主你肯幫襯佢地 咪助長歪風囉係到

又話要保護廣東話，咁罵第三者係狐狸精都係廣東話俗語黎，但又唔見講反而九唔搭八話人係雞，有啲仲講埋匪語小三

最好方法應該係不斷推介其他更平更好嘅方案如雞排妹寫真，當佢地知道有更好更平嘅野就自然唔會再做水魚（如果佢地堅持咁無得救），一味屌無補於事，而賣方見到無客就自然為咗生計做改善如減價改態度，咁先係改善本地寫真界嘅最好方法，推廣其他引入競爭

大家不如簡單啲，只要用自己嘅身體去換取利，而非出自本心都係雞，如果同意嘅話可能社會上一半以上都係....

AV係，風俗從業員係，靚模又係，釣金龜上岸係，嫁富二代又係廠同老板食飯被抽水上位又係，全部都係.....

用自己身體去換取利又非出自本心 咁一個唔係因為愛同責任而係窮嘅地盤工人都係雞啦

好低級嘅人身攻擊 睇到我都好尷尬

咁咪就係有著數,女權放低 唔擺女權出黎
無著數,比男人話做電子雞,影淫照 無證據放出黎,話人屈佢果時咪女權行先

我表達有錯?定大家都誤會左大家意思

好大機會係果啲買相嘅on9仔

非常支持

嘩！咁正，實係p圖嘅。（曲）

身體自主姐

應該係真心膠嚟

巴打好有耐性同佢地辯論，連登少見既高質討論，佩服

你自己諗啦 問問問 要問上yahoo知識到問

戇鳩仔 咁簡單問題都答唔到

電子雞就係電子雞，人地賣得好會有握手會。
電子雞永遠得個睇

即係只要搞個握手會就唔再係雞？

正正式式出道賣寫真咪冇人話佢電子雞

你唔正正式式出道賣寫真咁你都係電子雞啦

Email 個fd miss pun 有出實體有簽名會喎
即佢唔係電子雞啦係唔係？

其實連登仔其中一個成日屌嘅miss pun又有實體又有簽名會

不能認同更多

咁簡單既問題 留返俾你老母答啦 兒登仔

係實體就會叫臭雞
總之所有港女都係雞

不過呢兩件的確毒瘤嚟

賣相唔畀意淫?
叫雞唔可以咸濕?

我費事同佢嘈，被佢侮辱好無謂。

非常贊同。呢啲人根本腦裝屎無法理性溝通。

起碼寫真叫做有本實體書揸上手J下，而唔係虛無幾張廢相。

冇人話過佢地唔係做雞呀

最反感就係呢啲人，又要賣相賺錢又要嫌棄啲買家。仲好意思話人當佢哋係物品，明明就係自己將自己當成商品出售，可以怪得邊個？
女權撚最叻就係持靚行兇，攞哂著數。對於真正弱勢女性視而不見！